【最佳門將漢丹諾域】國際米蘭球迷討論區29

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

Siamo in Champions! (2018-19)

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20 Champions League

Grazie Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

訓覺！

HANDANOVIC: "WE'RE DESERVEDLY IN THE CHAMPIONS LEAGUE"
The goalkeeper after making some vital stops against Empoli: "We had to suffer but winning was what mattered"

He was certainly a star tonight. Samir Handanovic’s extraordinary saves made the difference as Inter beat Empoli and the Slovenian looked back on the match to Inter TV: "Before the match, they presented me with the award for the best goalkeeper this season. I had to prove I deserved it…A goalkeeper is there to make saves. Let’s enjoy this moment now but we need to keep aiming higher."

"We were never afraid but we tried to manage the game and got it wrong. It happens, we had to suffer but we won in the end. It doesn’t matter how but we're in the Champions League deservedly. Compared to the final match last season, it was a different game. I want to thank the crowd, they were magnificent. It would have been tough without them, it almost felt like playing in a Champions League match. It’s true that the Champions League is different to the league but we needed that experience. Now, we can only depend on ourselves. We paid for that game against PSV but we’re celebrating today."

"Empoli are a tough side, they came to San Siro to win. The crossbar? D’Ambrosio saved us. I didn’t see him but I thanked him! I was told after that we were in the Europa League at moments tonight with results elsewhere but winning was the important thing and that’s what we did."

D33是神

成季起碼救隊波幾次
冇得黑

安玻里sad 降班

唔好再救個死光頭佬啦

D33 一時唔偷雞做保長

國米差D累死熱那亞

光頭一路好走

有R聯踢 甩ffp 下季炒埋光頭希望可以翻身

屌那星，唔係烏甸呢d 閪波都搏和洗鳩打到咁辛苦撳爆個平安鐘咩

congrat

今季終於完
希望下季唔好場場都要出救心

到底漢奸頂到幾多年
到最後佢有無冠入手?

安波里射波果件之前果腳應該越咗位禾

Conte will sign a contract until June 2022 with Inter and will earn €12M/season ✔️🔜 #Inter @skysport

Antonio Conte will sign his contract as new Inter manager on next week and will be at Wanda Metropolitano for the UCL final with Marotta and Ausilio. ✍🏻🔜 #Inter
12m

I mean係d33後面果兩個安波里球員，不過佢地未惦波，照計佢地成日都當射入都越位

今年意甲證明教練重要性
米蘭個陣容其實係應該打歐冠
真藍黑就真係贏教練既例子
雖然加士伯都唔係猛料 但戰術風格同班波太fit
而兩隊米蘭就係一手好牌比人亂咁打既例子

下年最後機會啦可能

agger
烏甸都可以話佢個勢強，輸比卡利亞里同博洛尼亞呢啲西波，真係屌那星

都係時候應該搵接班人

Spalletti made his intentions clear regarding the future, underlining his intentions to stay at the club.“I don’t know, at Juventus they started to question Allegri after the exit against Ajax. Agnelli said at the press conference the day after that Allegri is not to be touched, then he changed everything.”

“For me there is something to be learned from that kind of behavior. But I’m in a role that is perfect and where I want to be and I behave as I think you should, so I am calm.”

咪咁啦 好嚟好去牙嘛

希望光頭即刻搵到好工

正常反應
戲黎既
實扮無辜
如果唔係點有下家水魚

好撚眼瞓呀

想死

Inter secured Champions League football on the final day of the season, and begnning next year, the club will begin a new era under coach Antonio Conte. The former Chelsea coach is set to sign a contract this week with the nerazzurri, a three-year deal at a €12m net salary. On Wednesday the official announcement could be made, the same day that Conte's former club will take part in the Europa League final against Arsenal. The situation rests however on when the meeting between Inter and Spalletti to resolve the latter's contract.

Conte will be in Madrid the following Saturday for the Champions League final, and he should make his first official outing as the new coach of Inter together with the entire directorial staff (Marotta, Ausilio, Antonelli, and Zhang). In the coming weeks a visit to Chine for Conte is expected, to meet Zhang Jindong and Inter's ownership. The marriage between Conte and Inter is set to begin, the deal will be signed and the announcement will be made soon.

干地
-12M年薪，3年約
-星期三官宣
-星期六同管理層睇R聯決賽
-未來數周到中國見大張

當年daddy好似都無咁貴

搵返啲中遊或者二線聯賽班霸教養下生仲好啦
其實幾想佢去英超發展，唔知會唔會同迪保亞馬沙利同一下場

意甲最高薪
蘇寧FFP後首筆重磅收購

應該冇咁差既
不過馬沙利教torino都教到爭歐冠席位

摩佬曼時期都16m年薪，但係比成個團隊
而家12m條數應該都一樣

佩利石走就留基達啦

佢自己都唔好意思啦

兩個月前都報紙仲有人幫佢講好說話，話名次年年有進步
最後依幾場場面輸哂
教得咁撚差
識波既都唔好意思撐佢啦

35真係太貴，希望傾到20左右

好似係租約條款
係啟唔啟動
無得傾架...

唔啟再bid

Brazao?

唔啟動，過幾個星期bid20m

又係分組賽出局就好笑

都預咗，國米pot 4，點都有兩隊強隊同組，再者，國米呢隊波點都講唔上係歐洲強隊。不過係為咗獎金再重建啫

起碼分組賽
以前既話我怕附加賽都唔過

有分組賽已經好好起碼有獎金

希望拎到第三 係歐霸踢得好點

keep住好似雲爺爺咁前四多好
多1/2年可以幫隊波建立返個健康嘅財政返黎都好呀

其實我地呢度都無話要屌國米出唔到線/無冠，我地係唔想睇西波，希望下年有好波睇啦

轉自新浪飛機文

近日，歐洲足協官方稱，國際米蘭已經成功達到了2015年簽下的FFP和解協議中的各項要求，將不再受到該協議的限制。

盈虧達標，國米成功退出FFP和解協議

財政公平法案（UEFA Financial Fair Play）是由歐洲足協在2010年出台的一項政策，旨在規範旗下賽事參賽球隊的財政行為，控制財政赤字限制不可持續投資方式，從而實現盈虧平衡的健康發展模式。

此前由於經營不佳等多方面原因，國際米蘭在2015年托希爾時期與歐洲足協簽署了FFP的和解協議，二者的協議條款主要包括財務指標如盈虧平衡要求、收購薪資、球隊陣容等方面。

伴隨蘇寧入主後的深耕細作，截至上季末，國米已基本達到和解協議的大部分約定，儘管歐聯報名人數仍受限，但已非常接近解除限制。終在18/19賽季行將結束之際，國際米蘭完全達成協議中要求的財務指標，成功退出FFP的和解協議。

管理行之有效，競技與營收實現雙贏

從2014-15賽季托希爾簽下和解協議，到今季完全達標，期間蘇寧的功勞不可磨滅，通過行之有效的管理，國際米蘭不僅時隔6年重返歐聯聯賽，還創造了球場上座人數、比賽日門票收入等方面的新紀錄，此外國際米蘭的組織管理架構也不斷得到完善優化，球會使用意大利本土管理層並採用聯席雙CEO的模式，此前的家族式管理也進化至現代化企業管理。

不斷提升的競技成績不僅贏得了更多球迷的關注，同時在電視轉播上也更受青睞，藍黑軍團主場上座人數連續兩個賽季突破100萬。此外，國際米蘭的營收狀況也在持續好轉，根據德勤年初發佈的足球球會財富排行榜，國際米蘭2017/18賽季收入達到2.81億歐元，相較於2014/2015賽季，國際米蘭收入已經提升1.16億歐元，相比此前一賽季增長7%，在所有足球球會中排名第14位，在意甲位列第二。

國米迎復興良機，未來發展或可期

表面看來，成功退出FFP和解協議帶來最直接的影響是球會能夠在歐戰中恢復到25人的報名名額，以及更加靈活的轉會策略，但觀其帶來的更深層次的影響，著實不可估量，尤其對於球會的復興會是一個轉折點。

上季由於和解協議的限制，國際米蘭先後錯失簡斯路和拉芬拿兩元大將，轉出的辛尼奧路又在羅馬大放異彩，今季兩場歐戰關鍵比賽也因報名人數較少導致遺憾出局，這些幾乎是國米在FFP和解協議限制下用人的一個縮影，而下季之後藍黑軍團基本可以避免這樣的情況發生。
接下來幾年，除了轉會市場操作遊刃有餘，歐戰賽場上也會有一筆可觀的獎金，藍黑軍團的未來發展大有可期。

今年6月，蘇寧就將入主國際米蘭三週年，過往賽季中，蘇寧可以說交出了一份令人信服的答卷，相信退出和解協議只是復興的開始，期待蘇寧攜手國米能讓外界看到更多的驚喜。

印象中呢度嘅巴打一般都支持左國米一段時間
2010年之後最衰係衰到連歐戰都冇得打專心聯賽
到近2年光頭再帶領國米重返歐聯
真係一步步咁進步同提升
其實係開心嘅
我地屌緊嘅係光頭嘅保守戰術
佢對戰局嘅超慢反應同極度奇怪嘅換人/轉換

由古柏年代撐到依家
10年已經冇咩遺憾
係唔想睇西波姐，拎唔拎冠都唔緊要

早兩年古天樂又賣 高華錫又賣 真係無眼睇

有冠邊個唔想要
但隊波沉左咁耐乜都睇化晒啦
隊波好似而家咁慢慢成長已經夠

光頭打弱隊打到好似打緊皇巴拜咁
死磨爛磨靠禁區混戰篤入一球
之後神換人死守 但獲獲都守唔到

個流程係開頭禁住打 契仔們hea下
然後一下契仔失誤失左球
急攻下契仔們依舊廢 有用既人再換走
然後禁住打 契仔們失誤 loop

古柏比光頭更不憾入目！消失的中場
全部波由後面直斬上前，不過好彩係前面屈機者眾都入到下波

如何形容光頭：
踢法保守冇侵略性
陣形千日如一
換人公式如一
新人冇機會上陣
無敵契仔
運氣足球

當年無辦法
其他人又唔生性
又要搵錢
得佢地有人要報價
當年係人都知古天樂要接火焰仔班
如果賣得就賣左艾草里斯啦
到高華錫又係一樣咁買返黎
一樣原因忍痛賣出去
係估唔到zaniolo會咁樣俾人賣
喺青年軍出曬名都俾光頭賣
好在換返黎個受屌會生性

btw唔係撐支拿
但蘇寧真係算唔話得
國米最差既時候入主
但俾足耐性
又唔會財大氣粗
對內精簡化但又無得失人
希望ffp過左都keep到落去

希望買返d岩用既人

希望下年起碼有個盃仔比漢丹捧下

佢如果唔係踢我地肯定神早比人捧到上天
漢丹可否不要老

Here is how the the pots for next season's Champions League can look like.

First pot: Barcelona, Manchester City, Juventus, Bayern Munich, Paris Saint-Germain, Zenit Saint Petersburg, Liverpool or Tottenham, Chelsea or Arsenal.

Second pot : Real Madrid, Atletico Madrid, Borussia Dortmund, Napoli, Shakhtar Donetsk, Liverpool or Tottenham.

Third pot : Benfica, Bayer Leverkusen, Salzburg, Valencia, Inter.

Fourth pot: Lokomotiv Moscow, Genk, Galatasaray, Leipzig, Atalanta, Lille.

國米下季pot 3喎，如果有運可以搏出線

呢兩年蘇寧都做得唔差錯既 至少填到負債
不過第一年買jm 加比高同簡達華
信錯轉信顧問洗大左 搞到條數爛q晒 接下來幾季都要填
到依加jm同加比高都仲未賣得走
加比高連人工同身價 好似接近9000萬成本

太多新面孔啦
就算抽到薩克達 辛尼特都要過到先得

希望干爹一黎 班大帝會識返踢波

我淨係希望下季唔好再不停出堆冇態既垃圾/契仔 成隊波一落後就散收收

如果場上十一個人 有一半有LM咁搏命同有拼勁 我相信大家都收貨

D33同佢晚晚造愛

仲有P44

已經預視到 又會同疤一組
仲有猁/馬體
最後搭埋真藍黑 又落死亡之組
光榮小組包尾出局

好消息係，分組唔會有真藍黑

俾班大帝去加拉塔沙雷個主場俾人嚇到瀨尿都好

光頭d 波睇頭30 分鐘就知輸贏，chur 鳩盡頭30 分鐘就玩完

比法甲Lille屌打

費倫準備賣盤比美國佬
都好，希望佢地都搞得起

原來同上年絕殺拉素個時間一樣
命運既安排

其實尼恩球執唔易射

第一眼見佢射完企咗喺度仲以為中網側

其實真係唔易執，因為突如奇來，好多人都未反應到，而且都有8-10碼距離，其他比賽見過好多人呢啲雞都係執唔到。

今場入個兩球都唔係易

基達嗰球角度真係好盡，中內柱入，龍司機其實都貪盡咗，唔係角度咁死都會撲到
點會諗到雪到硬晒嘅基達會入靚波，場場正選嘅普列就繼續飛機

普列及基達都係一般能力，希望可以買到基艾沙及Malcom

Malcom可能40m有得傾，而且可以傾先借後買，基艾沙60m+就真係有啲貴...

係光頭佬弱智到用比列錫唔用基達
基達打左翼除左防守弱，基本上有威脅過比列錫幾十倍

隔離撚撚宣佈離開
下季意甲大兜亂

撚帥

一陣賤婦宣布屌帥留隊就好笑
大家繼續比阿朗屈機

撚撚自願放棄解約金
如果光頭佬肯放棄一半或以上，我終生唔屌光頭佬

蛆邊個教都屈盡意甲㗎啦，你當球證死㗎？

傳聞伊斯高都係6000萬，加上基艾沙及Malcom就冇得頂啦

就係搵d茂利搞冧隊波就

摩佬係首選

傳緊沙利回歸意假去蛆

雖然摩佬係回咗塘，不過佢都重係有啲料到嘅，我唔會咁講佢，佢為國米贏過三冠，風光過

陣間爆個冷過隔離街教就陷家拎

呢樣應該唔會
首先係隔離ffp 之後歐聯同歐霸比你選擇
最後係人工 教國米d主帥個個都肥約黎

仲有干爹教買返zappacosta 呢個契仔就

隔離連李安都走埋
比我就留撚都好過佢走啦，cls
睇黎佢地仲要沉多段時間

其實冇可能留撚，上季洗咁多錢以為今年收成，冬季仲買左兩件正野，咁都Chur唔上前四，真係食得屎。如果佢教我國係咁既情況，實比北看台班痴線佬屌到落地獄。

佢愛國米先搞冧賤婦
好似當年納味個仆街

盧卡古幾時黎

唔係好想佢來

光頭佬大佬走左

rip

唔好瓜，係曼聯都掂

唔好瓜，係曼聯都唔掂

好過迪斯高啦

呢點我有保留...

借盧卡古冇所謂
買就真係不了
幫水魚曼散貨咩
宜家仲傳要埋山狗

lkk我覺得干地會教得掂
但係要>70m去買不如用一半價錢買基達好過啦
仲有講緊i9可能要賤賣既情況下
咁樣1出1入法其實冇乜so

認同係價錢問題
70貴 一換一p44 or 30m 左右就ok
今年咁既表現叫70m 食懵左呀

JOVIC都係吹緊60M

Jovic 太遠，不如傾下zapata

真藍黑都有得打歐聯 今夏走人機會都幾難

個個都咁貴
學雲爺爺玩幼齒
試點石成金好過
點唔成都係平買平賣無損失

呢套好難用係干地身上
好小見佢會用青訓/買既幼齒

約已簽，同inter media house拍緊宣傳片
因為光頭屋企人過身，官宣推遲至聽日

,聽講跟住會同張少馬ceo去睇歐冠
btw, 祝光頭搵到個好下家

Lele Oriali is ready to come back at Inter, the agreement is so close.
Fabrizio Romano

There is also news about Conte's staff at Inter: his assistant managers will be Cristian Stellini and Paolo Vanoli. Conte's brother, Gianluca, will be the opposition scout. Julio Tous, Costantino Coratti and Tiberio Ancora will be the fitness trainers. Adriano Bonaiuti is the only holdover as the goalkeeper coach because of his good relationship with Handanovic. The role of team manager is yet to be defined, but it could be given to Fabio Pinna.

Radu: “A Return To Inter? I’d Like To Stay At Genoa For Another Year”

Barella 睇片同以前既高華錫差不多
但33M + Pina 仔/ Colidio/ Melola / Gavioli 任2
都有d貴

依家任何普通料既人都4、50m😓

倒不如回收高華錫？🤔

高華錫想返先得
同埋而家佢改造到 唔會打返之前係國米種踢法

Barella 防守能力較高華錫好，而且Barella 罰球能力也較高

Journalist Baiocchini: “Icardi Wants Inter Stay & Could Request Contract Talks”

Sky Sport journalist Manuele Baiocchini has claimed that Mauro Icardi wishes to remain at Inter and could ask to resume talks with the club over a new deal.“He wants to stay and if possible have a meeting with the company regarding a contract renewal. Everything will depend on what Antonio Conte says, but from what I know he would like to stay but it is yet to be understood if the club agree,” he said.Various reports in recent weeks and months have suggested that Icardi’s time at the Nerazzurri is up after this season, which has been full of off-field dramas.The 26-year-old, who lost the club captaincy back in February, made 37 appearances across all competitions for Inter over the course of the 2018/19 season.In just shy of 3000 minutes on the park the former Sampdoria striker notched a total of 17 goals and also provided five assists for teammates.

仲想傾新約
走啦

如果barella+波叔+尼恩都幾好j

可能佢想減人工呢？
不過都係走啦，要巴布沙都好過佢

咁要睇干地點諗

不如買Tonali好過啦,干地係祖又用開派路
我地又無人派牌,睇片同數據Barella好似偏工兵咁,助功入球能力都唔高
見到工兵都驚,買佢又壓縮G5出場

佢要留底當然可以
但係問題係又要傾新約
我就唔信佢會減人工喇

係，國米真係欠一個派牌，否則又回好似今年咁，傳來傳去都無攻勢

21年完約要留其實續多1-2年都算正常
ON9係條醜女人之前下下出聲講咁多野,攪咁撚多事
你正正常常等球會同你續人工傾唔掂係另一回事

我地個堆未算純工兵 當佢地三個維度爾咁用都還可以
進攻主軸俾前鋒兩翼

但係堆工兵
無遠射無防守無耐力無心態
真係全部老臨黎
喺中場遊下遊下就算
正宗周身刀無張利

教練問題者

馬來西亞見到 600$hkd

今季兩件 authentic （主場&第二作客）都嚮新加坡買，HKD$600 左右 （冇盪名）
低到爛

FC Internazionale Milano can confirm that Luciano Spalletti is no longer Head Coach of the First Team. The Club wishes to thank Spalletti for his work and the results achieved together.

再見光頭
人已走，戰術之類的事唔再討論，只記得佢係七年後帶我地連入兩次前四既教練，走前一刻都係幫國米講好說話

有心冇力
Respect光頭佬，再見

好撚識講說話

做人冇公關真係食屎架喇
anyway 多謝光頭sir連續2年帶國米打歐冠

不得不承認光頭係摩佬後最似樣既領隊
Respect

球會都係，只係話no longer head coach！
希望去蛆繼續發熱發亮！

佢能力到咗頂，國米要向前，再見光頭，快啲搵都好下家，帶埋啲契仔走

如果係少當家自己寫既話
真心識大體

祝佢快啲搵到下家簽約
又俾得起錢買返淨係度既契仔

沙里捧杯可能留低
蛆不如考慮下光頭啦
反正戰術都係前鋒拉後，左翼入禁區頂波
加埋大賽球員維仙奴

好黎好去都算係咁
起碼佢而家都叫幫我哋打咗個重建嘅底
Respect

多謝光頭佬 ！

續左先諗賣唔賣都未遲
有約賣人有優勢

干地官宣未

再見一代碌帥光頭佬
最具運氣既國米領隊

80”47”簡直係負碌既極致

其實都同官宣左無分別

都已經比全部報紙講哂同埋影哂相

請得馬生及干地，國米個plan都應該好進取，我等住每一至二週有good news. 希望盡快基艾沙...

基艾沙吹大左既水貨
費倫出產既意粉水貨岩哂蛆

射門命中率30％，入球率4.5％
踢到隊波護級

講數據，迪保羅好過佢

買人方面唔擔心, 但仲有成堆人未清同唔知清唔清
總結下(唔計借將)
未知: dalbert, g5, jm, 鳩斬, i9, p44, 廢佬
走硬: m23

嘈完先發覺出面無人出offer

G5 廢老 有實際作用
JM 鳩斬 如果干地合理分配時間佢會有用武之地
P44 I9 想佢地走 主要係呢兩個有機會中高價脫手

呢個先係關鍵
有價冇市

JM 放走算啦
俾位有潛能既

9斬應該得中游球會要
俾唔到咩錢

It's official: Antonio Conte will be Inter's new Coach!

👉 #WelcomeAntonio #NotForEveryone

It's his gestures, the looks he gives, the details he goes into that define Antonio Conte. Ever since he was a child, his life has been dedicated to football. His passion and love for football meant it became an objective to pursue, and this resulted in him becoming a footballer. He sees football as the best way to express himself, to leave a mark, whether on the pitch or on the bench.

Determined and ambitious, Antonio Conte is now beginning his inter adventure. Right here before us, we have two entities with the same objective and outlook – that is to win. Head, heart and legs are the three words which sum up Conte’s career.

Head: He always had clear ideas when he played out on the pitch as a midfielder. His coaches were certain that he’d continue his career in the dugout.

Heart: This is something he has constantly shown on every adventure he’s been on: he’s always ensured that his teammates and players have felt the necessary sense of belonging to achieve the most important objectives.

Legs: Hard work is something he has always been known for. Training sessions and matches are to be experienced to the full.

Hard work and sweat, unity of purpose and identity. Something which Italy’s National Team displayed in the 2016 European Championship. Conte’s Italy, who were knocked out on penalties by Germany, thrilled and brought an entire nation together. He’s also left his mark abroad: he won the Premier League during his first season in England.

Now, Antonio Conte’s challenge is the same as the entire Nerazzurri world: to continue moving forward and to bring Inter back to the apex of European football.

"I’m sure that Antonio Conte is one of the best coaches out there," said Inter President Steven Zhang. "I’m certain that he’ll help us achieve our objective and fulfil our mission, one which has always remained the same: to make this club one of the best in the world again."

"A new chapter in my life is beginning, I’m really excited," commented Antonio Conte, Inter’s new Coach. "Through my work, I’ll try to repay all of the trust that the President and directors have placed in me. I have chosen Inter because of the Club it is, because of the project’s sound basis and how ambitious it is. Because of Inter’s history. I was struck by the Club’s transparency and the desire to bring Inter back to where it belongs."
#WelcomeAntonio!

Benissimo

希望唔好第二個納味
轉352絕對唔易適應

講起我地會唔會搶巴卡約高比干地
對面好似無買斷

隔離可以6月30先決定 不過應該冇水
最怕過到黎變翻轟嘅藥膏/干度比亞

好期待係蛆主場比賽個環境

會買lkk嗎

干有興趣，但曼聯目前仲係企緊70m，睇吓會唔會有變。

巴卡訪問好似講左隔離唔會買斷佢

隻字不提祖記背景

條友無腦

干地唔會買

好驚佢係蛆臥底

蛆有球迷請願要名人堂刪走佢

其實情況調返轉咪即係甘比,岩石,史坦個堆走去教蛆一樣
如果係我又唔會好抗拒, 呢方面我睇得好開

me too

爭好遠
干地係等於辛尼迪去教蛆

據講干地隊長＋領隊夾埋拎既意甲係蛆球員入面最多

估唔到干地會教國米

米赫洛域都講過一生不教ac米蘭
搵食既野都冇咩冇可能 是但

不過個人覺得某程度干地黎都係因為佢係意人
想帶返起意甲其他隊
如果係其他國籍應該睬你都廢事

幾時到高甸

7月1啦

干daddy

唔好再買d老坑得唔得。。。

免簽喎
簽老將返黎打一兩季其實都係其中一個復興嘅方法
何況而家好中堅難求

想問我國響馬交場波仲踢唔踢得成 幾時賣飛

免簽人工貴 同埋一老跌watt就好勁 真係唔知佢仲keep唔keep到

印象中一線中堅中伏得維迪姐
養生足球岩老將打

當教d後生/青訓經驗都好
可能黎完國米之後去蘇寧

Today is Conte-day for Inter. The new nerazzurro manager is in Madrid with Inter management -- from Ausilio to Marotta: everyone is present. And in the upcoming hours there will be first contact with Zhang Jindong, who's arrived in the Spanish capital this morning. This will be the first meeting between Conte and the Inter owner.

The team will also begin thinking about the summer while in Madrid, specifically how to approach the transfer market. Inter is working to acquire Dzeko and Barella, two targets for some time now, and are also keeping an eye on Chiesa even though he will be challenging to obtain. Regarding Icardi, Inter would be available for a swap with Juventus for Dybala, but there are no conditions from an economic point of view, as the clubs have different evaluations of the two players' worth. It will be a long and intense summer for Inter, with Conte looking to give his new team shape.

講緊上個月干sir上節目預計黎緊會執教既球隊
btw, 干sir係咪唔識講過英文
之後段訪問見佢好似唔多明張少up乜

到底點解咁想要基艾沙，真係唔值呢個價。

唔覺得好poli 幾多

高定今季除左歐冠輸個場之外都維持好高水平

睇返米蘭達表現佢應該仲有大把貨

費倫俾錢報紙＋星二代

上次賓xx基治都係咁吹出黎

個個球員ig都po光頭，幾得球員心

干地上任 奧西仲會唔會入國外d妖人呢

我地入座率真係好撚屈機。。

5：09分笑撚到仆街，快D睇
LM咀條女，Keita行埋去做乜鳩

國米fans太愛J辛 就算J辛去祖教ball係會傷心 但都唔會屌佢雖然冇呢個可能 ..
佢付出既未至於教吓敵對球隊就抹殺晒
咁樣就要幫干地除名 離譜左啲

Antonio Conte即將赴國際米蘭執教，他曾經是尤文的功勛教練，球員時代也曾擔任過尤文的隊長，前往尤文的死敵球隊任職主帥，國米球迷未必歡迎他，同時也惹得部份的尤文球迷不爽

在尤文主場的星光大道上有一個印有Conte名字的星星，這是能夠排進尤文俱樂部歷史的偉大人物才能夠擁有的榮譽象徵

現在有球迷投遞了一份大約3000人署名的請願書，要求俱樂部取消Conte在尤文球場的星星，他們認為Conte一旦去了國際米蘭擔任教練，就不再配得上這份榮譽，因為他去的是一支曾經利用不正當手段奪走尤文和Conte他自己在球場上得來冠軍的球隊

睇完得啖笑

意甲正義之師

係意甲大撚哂 講咩做咩都唔會有錯

雖然已經好多年了 但睇見佢地都好開心

羅馬教練選擇
Bologna's Sinisa Mihajlovic, FC Shakhtar Donetsk's Paulo Fonseca, or Sassuolo's Roberto De Zerbi.

其實羅馬點解搞成咁，不如請返光頭算啦。

光頭：來到這裡不是我一個人的功勞，是因為你們（Fans）一直都在。強大的粉絲......

同球會、球迷道別，和平分手好嚟好去，近年得光頭係咁捱七年終於捱完，真心多謝佢成為行呢條路嘅第一個人。

波台見到個post 講意甲進攻數據，射門入球制造機會等等，我國全部三甲不入，一個名都冇 ［sosad]

不過上次睇迪保羅好似表現平平但都有幾項上榜

之前行左好多冤枉路
終於都叫重新上返軌道
多謝光頭sir

講開
肥賓同馬沙利好似仲嬲緊

大家可以研究下，基艾沙同保列帶球能力都好，不過基艾沙比較難防守，佢比較多內切，所以會拉多一、二個守衞出來，比保列走邊更能拉散對方後防，這點似恩治斯奧；保列大家都知道佢能力及弱點，也就不談；如只看數據，有幾點會忽略的，基艾沙冇球走動很多（國米幾乎無人肯做），大局觀也不錯（保列最弱），最重要係佢鬥心超強（令我想起尼維特），我同意他價錢係貴，但佢可以幫到國米進攻套路，用佢搭LM 或基達做輔鋒會很有威力;但佢射術及至命傳送仍有很多改善空間

大致上同意
國米冇佢嗰種跑動同逼搶
呢兩個優點喺對拖連奴果場意大利盃賽事中好出色，大家可以參考吓

同保列坦奴同基艾沙對比時.應該用薩斯索羅既保列坦奴
中下游球隊守前列球隊係同打法
特別係cut-in既翼鋒
對國米時，對手主防..真係少左空間做cut-in/爆破

我個人真係覺得基艾沙到國米真係會同保列坦奴同一命運
上半場有表演甚至係進攻泉源...但下半季對手慣左就變持球過多既負累

Despite being a complicated negotiation, the Icardi-Dybala swap deal between Inter and Juventus is still on the table, with the Nerazzurri's CEO Marotta keen on making it happen. No agreement between the two clubs has been reached yet, but the negotiations are everything but still, as the parties are trying to find a way to set up a deal.

In defence, the Nerazzurri are evaluating the opportunity to sign Aleksandar Kolarov from Roma. Marotta and sporting director Piero Ausilio, however, would pull the trigger on the deal only in case of very favourable conditions.

Finally, after being announced on Friday, Inter's new coach Antonio Conte will meet the club's owner Zhang Jindong on Saturday afternoon, in order to know him in person and discuss the objectives for the future.

大巴啦

其實算雙贏
大巴屈係牙朗下面只會越黎越廢 反而伊卡本身唔洗要球權
大巴拿黎到自由度一定好大而我地的確需要呢種球員

#Lazio, should #Inzaghi leave, the top choice for his replacement is #Gattuso: the latest

.......

yes, sarri咁鍾意icardi

乜而家缺領隊去到咁既地步

Eljif Elmas will be an Inter player. This news is being reported by Turkish magazine Boxer and according to which, Fenerbahce president Ali Koc and coach Ersun Yanal have given them confirmation of the player’s transfer to Inter for the sum of €11M. Elmas is coming to Milan in the coming days to undergo medical and sign contract.
土耳其傳出

支持沙基利奪歐聯冠軍

基本上係同一樣風格球員，只係基艾沙竄擾性更強，但更加獨，仲不停浪射，根本係另一個沙拉迪，基艾沙完全一啲都學唔到佢老竇嘅射術，如果佢射術有佢老竇一半，咁佢就真係值70m

其實隊波真係缺翼咩

打翼既話，好缺，因為我地d翼冇個打得
但打352，基艾沙打右翼衛

An Icardi-Dybala swap deal between Inter and Juventus would be complicated to pull off but it is possible as the clubs evaluate how to potentially set it up, according to @DiMarzio
干地想2個正前 dybale同lm?

如果佢打3-4-3會有佢位置，佢想當夏世三咁用，但基艾沙入球同傳球能力同世三差好遠

佢兩個3-5-2，3-4-3都有位置，不過迪斯高一定係主力

迪斯高似乎都成定局，國家隊教練都出埋聲
如果有埋迪巴就可以唔駛睇lkk

盧卡古啲風已經停左了
如果換到大巴就正 全面過伊卡迪好多

係睇伊卡迪同戴巴拿換唔換得成，換得成盧卡古應該會照嚟，打3-4-3用盧卡古打右翼

講左咁耐放盧卡古打右翼，史堅推上防中，其實都只係球迷幻想，到頭來都係放返佢地打前鋒/中堅，最多都係比自由度佢地儘量靠邊/引球出擊。

有大巴重有錢買lkk? 唔要啦，迪士高，lm,大巴三箭頭得，大巴踢攻中，基艾沙踢翼又得

干地3-4-3一定要有人打邊嗰個位，一邊戴巴拿/基艾沙，迪斯高就一定霸咗嗰中鋒位，一齊出咁盧卡古一定係拉邊，三中堅就一定輪流上去中場補位，問題係伊卡迪同戴巴拿換唔換得成，換得成就可能唔買基艾沙用啲錢買盧卡古，換唔成就買基艾沙

我覺得「干地343」最重要會係中場中果兩個人身上
睇返車路士奪冠果年既343 人地中間係簡迪同馬迪
基本上中場搶/控贏對手，先有機會係前面3.5人任意進攻（世三/DC9/金章安+阿朗素）
唔解決中場中，前場買咩人都行唔到呢套343

基艾沙要近禁區
打352個翼衛驚越踢射波越廢
普洱x2

Inter Strike Deal With Roma Over Dzeko, Who Could Be Announced Tomorrow

Inter and Roma have reached a deal for Edin Dzeko worth €13.5 million according to a report from Sport Mediaset.The two clubs have been in talks over the Bosnian striker in recent weeks and have now finally bridged the gap between one another.Inter initially wanted to pay no more than €12 million whilst the Giallorossi were believed to be demanding a sum of €20 million.Inter and Dzeko already have a deal over personal terms and the 33-year-old will sign a two year deal worth €4 million a season to him.The report from the broadcaster goes on to report that the official announcement of Dzeko’s arrival at the Nerazzurri could come as early as tomorrow.His arrival would mark Inter’s first foray into the Summer transfer window and he certainly will not be the last through the door this Summer.During the 2018/19 season he made 40 appearances across all competitions in which he scored 14 goals and assisted 11 goals.

伊卡迪唔續約 又唔走 下季等坐夠1年

佢成竇仔女，老婆啲事業又係晒到
好難話走就走
所以換唔換迪巴蛆都係佢最有機落腳既地方，加埋沙利又係到

所以除左前面，我哋仲傳緊巴列拿，巴卡約高，高華錫加埋本來煙鏟同波叔其實問題唔大，而家一切等緊伊卡迪換戴巴拿睇下成唔成事，我反而擔心右翼衞點解決，而家好似冇咩特別人選

CLS 班報紙佬係咁講到折哂羅馬
先係dzeko 之後到kolarov 而家到florenzi

Politano係國家隊受傷 之後果2場都無得踢

唯有迪斯高

右翼衛費奧倫斯

有冇人知依家隊意粉u20咩料

簡迪同馬迪既防守意識/企位/硬淨度，我地現有中場一樣都無，特別係防守企位選擇上我地班中場係差到無論

就算傳買既人中，暫時得巴卡約高似呢款，巴列拿同高華錫似V20既作用，如果B77係必然正選的話，佢中場中拍檔真係唔可以太柔，如果唔係中場好易被人打穿（如果傳聞中3中堅會用迪飛/史堅做半自由人上中場中做後場分波的話，B77有機會正選不補）

伊卡迪換戴巴拿應該似煲水新聞多，祖記點會公平/對國米有利下做一換一吖
市場上戴巴拿至傳過巴塞/曼聯會出100m買佢，相反伊卡迪佢老婆搞完事後，所有高價轉會傳聞都唔見哂
再者如沙利真係入主祖記，佢契仔斜恩似乎都會留係祖記，佢地急需要伊卡迪到用近1億既戴巴拿換伊卡迪？

如伊卡迪焗留隊下，陣式有機會變成3412。右翼衛買P16下變成不太急需，而傳聞丹尼路/摩西斯就變較左平價既選擇

伊卡迪留隊其實唔算壞事
迪斯高開路/二傳下，伊卡迪專心埋門有機踢返起
到時續約開返高價（9-10m年薪都算合理），唔肯續約的話都可以標返高價賣走（如世三剩一年賣到1億,伊卡迪保持正常情況入到20+的話，個價點都唔會低過今年卦）
如伊卡迪再出罷訓的話，到時真係唯有雪死佢，等佢自由轉會啦

迪斯高個價仲貴過羅馬係曼城買佢,咁ON9係得國米先做得出

俾你講一講我先揾下 當年轉會費係4m租+11m買斷計埋都有15m㗎
加上羅馬又唔係急放⋯即食價算係咁啦

不過自從尼馬2億轉會同近年英超中下遊都有錢過其他聯賽大部份球隊後，市場真係無即食平野賣
以前俾球會放棄既球星/老將好多時都賤價放售⋯而家都唔憂無人要

Piamonti 都幾獨食，不過幾靚仔

唔會啦
羅馬連florenzi都肯放埋比我地嘅話班球迷實暴動

巴列拿其實都係防守型防中，唔係華利路嗰種控制型，要擔心最擔心其實係冇馬迪個控制位置，硬淨度我唔擔心本身煙鏟已經夠硬淨，問題係控制上面其實我哋一個都冇，馬迪同簡迪本身一個強控制，另一個強係超大覆蓋範圍、跑得加埋上搶，當然我哋冇人百分百代替到簡迪，但相對馬迪，簡迪個位其實我哋完全唔急，要跑我哋有波叔要批評佢係硬度唔太夠，工兵型球員我哋其實太多，控制球員除咗華利路就一個都冇，馬迪個位點解決其實係3-4-3其中一個關鍵，3-4-3中間嗰兩個可以唔上，但係中間有冇人控制同兩隻翼衞可唔可以上上落落就係另一個問題

我都幾肯定唔會主打3-4-1-2，冇攻中踢咩3-4-1-2

冇攻中點踢兩個中鋒？打4-2-4？

如果可3412
現有人腳下LM拉後打攻中位又得唔得呢
迪斯高target man
82做返佢最好嘅禁區殺手
LM係後面同中場同翼衛配合

咁睇得起LM

唔可行，馬天尼斯踢法好明顯係第二前鋒，佢冇攻中控球能力，冇攻中創造性同直接傳入心臟地帶嘅能力，咁樣打不如鳩斬算數，佢打3-4-3左右兩邊自由人就啱踢嘅，攻中不了，如果要迫佢打攻中咁不如唔好出佢4-2-4，3-5-2，4-3-3，4-4-2玩鳩斬，如果要打啲攻中陣一定要買人，3-5-2要左右邊翼衞，3-4-3要買中中左右翼同左右翼衞，傳統4-4-2要買左右中場⋯⋯其實好多位置要人，我建議打4-3-3咁樣就買最少人，不過干地都係打三後衞多，除非我哋肯買人，如果唔係我唔太睇好佢

都係睇錢份上啦

Gay達

有迪斯高 應該未必會哂錢買lkk

補多個攻中好過

現有人腳下啫

3後衛中場真係好緊要

：喂！ 做咩打茄輪？ 打茄輪點解唔預埋我！

依家條中場

依家條邊線
依家條鋒線
不要再說了
要執都唔識點落手

其實有乜好擔心
就算現有人腳比干sir帶都肯定唔會衰得過光頭
慢慢期待仲好啦

就咁睇返今季同我地3中場既數據對比
Barella進攻能力都唔算太差

係 今季首要目的係前三
歐戰盡賺 一兩年內執好再衝擊

Barella防守覆蓋面廣，防守硬朗，我地條中場目前最缺乏既球員種類。
而且基本功好，傳球同盤球可能提升我地既連結同推進。
所以真係好想我地買到佢

同我哋啲廢柴中場比，一個正常啲中場都應該差唔過我哋嗰堆

barella仲要好搏命滿場飛，不過係細粒左d

3412 個1未必係傳統上既進攻中場，睇返干地既意大利國家隊同車路士都無用進攻中場既習慣

個1可以用LM/P16做自由人，配合返兩翼衛做進攻
甚至有時伊卡迪都可以出去幫手駁腳出波.有迪斯高做目標唔似今季伊卡迪一出走就禁區無人做出波目標

當然以上都係講緊賣唔伊卡迪要焗留用佢既情況

甚至迪斯高都未必係正選..

齋睇數字barella 比波叔差㗎
不過如果睇佢進攻控球果欄都幾危險
場均被攔截1.8次.失誤3.2次

仲要幾靚仔

我記得G5未黎之前都有差唔多既評價

干地好少打3-4-1-2，佢係打3-4-2-1，其實可以話係3-4-3，第一季哥斯達正前，世三同柏度係後，第二季莫拉達正前，韋利安同世三係後面，唔會有個1出現，所以唔會有兩個正前，干地係踢兩個自由人，仲要係要識拉邊踢翼位內切

波叔係唯一一個似樣啲中場，我一直反對買巴列拿，第一貴，第二控唔到波，用佢打防中就得，進攻都係唔好預佢喇

意大利最多呢啲水貨中場，好似樣樣都有啲但冇樣精

又唔好咁講
事實係上季B77 + G5 效果係好好
兩個表現都相當好

係非常重要，因為關鍵就係中場嗰兩個球員嗰度特別係控制嗰個球員到，干地係車仔第一季成功正正係馬達嘅控制，就算對方想直接壓迫中場位置，馬達可以同其他位置連成聯繫，同大衛雷斯換位控制，打出意大利鏈式控制同封鎖，第二季冇咗馬達變咗要重用韋利安去加強球權控制，亦希望利用巴加約高控球能力去補充冇咗馬達控制力，另外將法比加斯擺入中場希望加強中場同其他位置嘅聯繫性，但係干地證明畀大家三唔一定大過一，因為一個波係唔夠咁多嗰人分嘅，大家成日笑鳩摩佬第三季，但係摩佬係戰術針對性明顯係世界級，摩佬睇出干地第二季問題，利用一種舊戰術全場釘人，叫靴利拉同達米安全場人釘人式封阻世三同柏度再利用普巴同費蘭尼切斷中場球權，咁樣就完全切割咗車路士球員之間聯繫

無聊對比基艾沙同17/18球季波列坦奴,今季波列坦奴既數據
基艾沙真係唔比波列坦奴勁

主要都係光頭佬死都要用契仔，G5 同Cedric上得場都係踢得幾好，前兩季車仔既干地都會肯去變去做調動，起碼會睇球員狀態，相信呢啲唔係必然正選既球員會多返上陣機會證明自己。

加利有踢得好嘅時候，係因為對方對中場壓力唔大，一大佢就斷線，對亞特蘭大嗰場就好明顯

場均射門有3.6腳咁入球轉化率都低得幾誇張

我有諗過係3421,不過將伊卡迪放係2呢個自由人位又好怪咁
不過關鍵係伊卡迪賣唔賣得出
如伊卡迪唔走情況下都唔知點砌先對球隊最好

個表波列坦奴17/18既場均爭頂成功係0.4次..手殘打錯34
用70M買基艾沙真係水貨味濃

咁就要睇教練功力 我覺得佢係有上升空間
衰在個人有時唔集中

係球員能力問題，用唔到波，控唔到，叫佢走上走落，上搶入攝射波佢就可以，一要打控球，傳波佢就不了，但係純防中佢又唔係，其實都唔易用

都係嗰句啦，佢練到佢老竇一半射術即刻買，練唔到頂盡35m

夠架啦 覆蓋範圍大勤力 身體質素算強已經好好用
而家啲中場樣樣都要有除非真係天才唔係好易四不象
最緊要知道自己既賣點

咁Barella 控球,技術好G5好多嘅

費倫官方：基艾沙留隊

好事黎，如果70m買佢真係

依家個個轉會都好似觸礁傾唔掂,一係做水魚,睇到人都急埋
清人又唔見有進展,玩下手8-9成既原班人馬+迪斯高+摩西斯+新中場
到時咁都唔知講咩好

六月姐，唔洗緊張
已confirm高甸

睇片佢身體素質,鬥心,盤球推進係好多
但個價好似包升到成個C朗咁,升唔到就=你蝕,你博唔博

好事，70m 買個未勁嘅人真係唔值，國米未有錢到咁。
Dzeko 都好似kick 住羅馬叫價好高，最好同LKK嗰單一齊炒。
so far 傳嘅得戴班拿嗰單係值，不過我都知係吹水料來。

學下賤婦咁將文蘇同阿朗打左翼
fifa19呢招都好屈

今年攻力差某程度係死響比列錫到，無出波無過人無搶點無射門

戴巴拿100m已經係old news

今季戴巴拿既數據只係同LM差唔多
獌有連加特拉舒普巴
疤中場多到連哥天奴單比利都出唔哂
兩隊依家都唔使要佢啦

巴卡約高，巴列拿同高華錫三個，企位最垃圾就巴卡約高

巴卡約高啲技術好粗糙我地中場本身都已經拎唔住波

巴卡約高留番俾隔離街啦

Dzeko經理人証實去國米
但唔知國米同羅馬係傾好哂

我個人真係唔睇好佢，始終年齡咁大，轉會咁貴

這是基艾沙前季的數字，今季已經雙倍入球及助攻了，進步中

基艾沙確實有另外係意盃4場入6球
但我無特別去另揾相關數據
所以只列出兩人係意甲既比較

好多外國傳媒都話今個月仲係ffp
可能要等到7月先可以大手買人

1/7後先簽約
正常1/7～30/6計一季

真。。

Chiesa went on:”How do I handle these offers? I put my cell on airplane mode. So far I have yet to speak to anyone at the club. The announcement that was posted. I repeat, I didn’t talk to anyone at the club”.

睇嚟Barella都好大機會吓，干地想要佢

Inter reach agreement with Sochaux prospect Agoume
After appointing Antonio Conte as manager, Inter are now working on building his squad of both the present and the future. For the long term, the nerazzurri are targeting Lucien Agoume, a midfielder born in 2002- they have reached an agreement with the player and now need to negotiate with Sochaux.

Dsspite only being 16, Agoume’ appeared in sixteen matches in Ligue 2, while his current club had a difficult season, his future could take place in Italy.

9成9嚟國米，11-12M

Dzeko-->Godin-->Barella
次序應該係咁；幾時買閘呢

想知班青訓點諗
永遠當現金券

無球會爭既「妖人」。。。

不過又咁講
現金劵最後發展通常都唔錯

想本土化掛

比我都走
33歲都走去買都唔用自家嘢

真係好ON9,Zaniolo,Duncan,Benassi完全夠料做後備
個個平賣曬,仲有其他人懶得打
睇住班,30-40M後備就係到座,陣都唔洗上,價就不斷跌
睇黎 黎緊都仲有唔小當現金卷

呢幾年咁耐都無乜邊個係會用下青訓
同埋佢地次次都會話你無意甲經驗 呢樣果樣

On9自家青訓話無經驗
干地都唔似會用

Di Marzio: 國米今日同Barella經理人（同為尼恩經理人）會面，並已經獲獲得球員同意加盟，現在開始同卡利亞里Deal。

其實又真係好難用，依加爭四都爭到死死吓，用新人唔敢包要磨幾耐先踢得起，分分鐘果幾分送走咗個前四。之前出過Pinamonti，冇經驗都踢得唔係太好，但佢已經係我地青訓最top果批，用年青球員要有一定程度犧牲。

除非甘心放棄一、兩年歐冠去練，如果唔係其實得祖記同中遊兵工廠可以練青訓。

呢個傳到新普巴 但0入球同助攻

盧卡祖域去左鍠，轉會費先6200萬歐羅
呢條友又係好撚勁，自己一個都入到波
我國有錢都買唔到呢種人才

呢啲先係性價比合理既交易
人地1季17球都係咁上下價錢，基艾沙lkk睇數據都唔明憑乜叫到咁高

都唔洗諗，應該係祖記㗎啦；咁出年睇吓祖記比呢筆錢值唔值得

純粹睇入球，首先要扣十二碼，祖域入咗一個十二碼，歐霸入十球，德甲十七球加埋廿七球，扣返十二碼入咗廿六球，盧卡古冇射過十二碼，歐聯兩球，英超十二球加埋十四球，基艾沙唔比較因為位置唔同，伊卡迪意甲十一球，歐聯四球加埋十五球，十二碼七球，扣返十二碼得八球，咁樣邊有人想畀咁多錢買一個入得八球嘅前鋒

數據分析師

基艾沙去祖

一個球員價值除咗入波之外都仲有好多其他方面，但係對好似伊卡迪呢種純射手嘅球員，除咗入波都冇咩其他價值，咁其他球會唔係傻嘅，先唔講佢啲麻煩事，以佢今季表現除咗祖記呢啲本土班霸之外基本上都幾難有其他球會肯畀60m買一個入得八球嘅球員，皇馬今次買祖域係真係醒，呢嗰價直頭係超值優惠

咁樣睇嚟，戴巴拿換伊卡迪好有機會係真

好事黎
70m基艾沙真係俾唔起
連鎖反應逼到大巴拿黎就正

我想睇下佢地助攻數
同埋一場key pass 既數
不過睇個樣應該大巴拿做波cool波好啲

我蟈去阿仙奴買夏卡

有無腦㗎

今朝睇到但啲風都係得瑞士個邊吹
意大利呢邊就話冇

直頭同波叔撞哂車有波叔買佢黎托

越傳越鳩

調返轉唔係仲好咩
我地要個中間扭到人做到波既技術型
bale回家

戴巴拿都唔肯黎，伊斯高

薩卡攞紅牌可以出波叔

羅馬想要伊卡迪

比錢先，唔好咁多聲氣

eder同bastoni可能加入到barella既交易入面
球會方已經見面，情況樂觀

傳要bastoni買斷 唔係借 國米要求加入回購

終於識回收啲現金卷
下下幫人養到用得就嫁左出去
梗要留返俾自己屌下啦

如干地打三中堅...留bastoni自用啦
不過要米蘭達走硬先留..

如當現金卷Bastoni作價至少要15-20M，最多回購價set返30-40M先好

唔駛錢都得
但要迪斯高,費倫斯同柏歷堅尼3換1

bastoni應該25m掛 買佢返黎都好似要成30m

咁正
只收5M做培訓費?

放出去養果d好多都係回購多買斷5m咁上下
除非放出去2年內都 個價就可以任佢講

山齊士夏卡巴利之後，而家傳到艾歷臣

起碼呢個j得過 雖然都係ff

簡沙路比蛆當人球，唔知有無興趣回家

冠軍冷板都好過爭4主力啦

課金俾祖記買人，不了

PSV個Bergjwin無左聲氣既，睇緊佢對英格蘭

The Nerazzuri are willing to bring in reinforcements on the wings and they are interested in Hertha Berlin's Valentino Lazaro. Talks are ongoing with the German club for the Austrian international, born in 1996, who was also close to signing for Inter back in 2012.

正研究艾辛斯奧、高華錫離隊可能性

前日仲話經理人黎左傾
個人都首選國米 好似當年馬爾甘咁

要睇皇同世三傾成點

簽左世3了手

但馬琴最終選擇嘅係羅馬喎，雖然最終比巴騎劫咗

Bergjwin 好呀，唔會太貴，唔啱用放返出去都唔會點蝕，好過Bale Sanchez 呢啲啦

低價要30-40m 睇你覺得會唔會太貴

呢個40m 樓下唔貴，dzeko 都15m 又無resell value

咁asencio真係byebye
但唔會平啦

想要呢個多過基艾沙

放心啦，佢開晒口去蛆喇，唔會再來國米爭四

實際啲傳聞

巴里拉，迪保羅，拉扎里（spal) ，迪斯高

意人想去蛆都正常
但你唔好一日前話留隊第二日即傳蛆
難睇左啲

傳羅馬報30m+迪斯高換i9

同羅馬deal, 印象中好似次次都蝕抵

呢個直頭on9啦，折合42m
應該9吹姐
專業既講出黎都口震啦

干地放棄尼恩

襯返蛆

人唔笑狗都吠

精明，可唔可以棄埋D33, V8, P44

想國米買De Paul 今季係鳥雞正前 翼 攻中 中場中都打過
有技術同入波能力
5月前仲傳緊而家好似無哂消息

意甲最佳龍漢丹都無入選到fifa既tots

真心on撚9
出尼恩做best11

d意甲乜乜乜都有出 係唔出漢丹真心on撚9

史堅仲要有headliner卡無tots
得獌果兩張先無tots

無史堅同漢丹真心離譜出埋d拖連奴意粉

最應該同期待出呢2張 點知唔撚同你出 出係d今年叫做搶鏡既人到

呢啲計人氣，唔係計實力

馬上無心機玩落去

Fabrizio Romano:
干地不想伊卡迪留在國米，伊卡迪再次要求留隊，但干地堅持踢佢走，Game Over！同樣地，干地都唔想尼恩留底。

干地用人有自己個套係意料之中
但點賣個靚價就係考佢牌既地方
如果剩係識賤賣黎換自己要既人
咁我諗你個人會過唔到下季
因為國米唔似蛆或者轟
係無錢架

賣唔賣到靚價就唔係干地範圍内既事啦，呢點馬洛達會搞
i9走與留都唔會反對
反而賣尼恩有啲估唔到
今季佢狀態不穩但某程度成季都打緊個佢唔熟悉既攻中位，你又好難怪晒佢
仲有傳放佢既上限唔會高過30m, barella都講緊50m既時侯30m可以換啲乜返黎
倒不如留返好過

伊卡迪ig又放佢啲入波片，佢真係好唔捨得呢間球會
只能講而家離開對大家都好

傳緊佢唔走既就放佢係第5前鋒 等你坐到完約先放你走

有咁多個前鋒咩？
佢計埋p44同poli?

唔捨得當時就應該企出黎，依家無offer先扮死狗
同史堅對比太大

國米今夏目標係買兩隻前鋒，其中一個係迪斯高

Inter are determined to acquire a left wing back for Antonio Conte’s 3-5-2 and Valentino Lazaro is the club’s topi choice. The contacts are ongoing and the nerazzurri expecte to close the deal for the player born in ‘96 in the next 4/5 days, the goal is to anticipate Paris St Germain who are also interested.

As an alternative to Lazaro, Inter have identified Real Madrid’s Lucas Vazquez, a player they discussed in the meetings that took place in Spain. He isn’t a natural wing back but Inter believes he can adapt to Conte’s formation.

國米叫wanda開緊急會議傾

尼恩應該係表現問題，場上場外

干地咁大執法，真係踢唔出水準就做第二個納比

其實伊卡迪都預左要搞，尼恩上季都踢唔足一半賽事，仲有得幾場勁。所以我諗呢兩個都冇咩影響

352尼恩應該幾啱踢
因為正中場要體力好+做比正中場更多任務
佢踢半正中場半攻中黎放冷箭應該唔錯
前題係佢唔可以狀態下滑
如果係3412
唔該唔好打1呢個位

老婆自己揀

係，愛國米嘅就唔好比自己老婆講咁多嘢傷害國米
而家一切都太遲了，同個煩膠老婆過世啦

今日先出黎話i9叫佢唔好做經理人佢會唔做
而家先出黎交代 咪on9啦 係人都知你發錢寒
老公無人要 約又續唔到先出黎扮死狗
抵撚柒死啦

國米想1星期內搞掂Valentino Lazaro(踢右翼/右閘) PSG都想要人
Hertha企硬要價22M 國米只出15M

無睇德甲
乜人黎?
會唔會水貨?

之前踢開攻中 同右翼 今季踢右閘位 睇片幾岩干地既3後右翼

有冇人睇緊格仔對威爾斯 p44 d進攻

confirm?

麻麻地
睇單場對多蒙特
經常傳失波同無咩突破力

如果15M 嘅，都係呢啲貨仔啦，勝在後生，可以踢閘翼中都得，萬用替補15M ok啦，如果爆發到就當執到囉

易卡帝88

有無意粉睇緊，可以睇下Barella同Chiesa

LM國家隊後備入替阿古路入2粒
同場有大波拿同迪保羅！

希望快D擔正！

不過兩球都係角球執雞

希望佢有運動戰入球

New Inter Coach Antonio Conte Cleans House – Icardi, Nainggolan & Perisic All For Sale
Newly appointed Inter coach Antonio Conte is close to implementing a revolution at his new club by showing Mauro Icardi, Ivan Perisic and Radja Nainggolan the door, Italian broadcaster Sky Sport Italia’s transfer market expert Gianluca Di Marzio reports.According to the report, there is no meeting scheduled between the Nerazzurri directors and Mauro Icardi’s agent Wanda Nara as has been reported. This is because the club’s position is clear concerning their former captain, he is no longer part of the club’s future plans.Icardi is only open to leaving Inter to join Juventus but he still decided that he does not want to leave Milano. Once he meets Antonio Conte during the pre-season training camp and is told that he is not part of the Italian coach’s plans, he will start to think about Juventus as a serious destination.Furthermore, Belgian midfielder Radja Nainggolan and Croatian international winger Ivan Perisic, are also among the players that could leave this summer.According to the report, Conte has decided to put both of them up for sale but only if a respectable offer is to arrive. However, Perisic is the only player whose future at inter Conte could reconsider and allow to stay.

Skriniar, Lautaro & Handanovic Are Conte’s Three Reference Points For New Inter Squad

Milan Skriniar, Lautaro Martinez and Samir Handanovic are the three players around whom Antonio Conte intends to build his new Inter squad for next season, according to Sky Sport.Skriniar recently signed a contract extension with the Nerazzurri through to 2023 and was never likely to leave, forming one of Europe’s most formidable central defensive departments alongside Stefan De Vrij and Diego Godin.

Lautaro scored nine goals in all competitions last season and is proving himself a dependable striker at a high level both with Inter and Argentina, although Mauro Icardi’s probable departure requires the club to find a more experienced head to partner him up front.

Handanovic arguably enjoyed his most impressive season at Inter during the 2018-19 camapign, taking over the captain’s armband when Icardi was stripped of it

.Icardi was then one of three players identified by Sky Sport as likely to leave the club this summer, along with Radja Nainggolan and Ivan Perisic.

英明果斷

Inter Sell Zinho Vanheusden & Xian Emmers To Standard Liege For €25M

Inter have sold Belgian duo Zinho Vanheusden and Xian Emmers to Belgian Division A side Standard Liege for a around €25 million according to Italian broadcaster Sky Sport Italia’s transfer market expert Gianluca Di Marzio.
The duo came up through the ranks at Inter’s youth team, the Primavera, with midfielder Xian Emmers, having spent this past season at Serie B side Cremonese. Central defender Zinho Vanheusden has been on loan at Standard Liege, the club he left to join Inter, since January 2018 where he has been playing regularly this past season, and has been doing so well, being voted Standard’s Man Of The Match on at least two occasions.
According to the report, this brings the Nerazzurri within €15 million of their €40 million goal of capital gains that the Nerazzurri have to produce by the end of June to finally be able to exit the terms set out in the Settlement Agreement with UEFA.

今次唔係現金卷
真係賣錢
6月仲要籌多15M先真正過到ffp

但 Vanheusden 唔差

25m唔係似做數咩？
可能下季先回購返

應該係為左呢25m+15m(加比高)黎搞掂ffp果40m

對巴黎個場係咪仲未有得買飛

澳狗連自己隊波都摺埋啦 仲學咩人搞比賽
過黎我港踢啦

Inter keep pushing for Austrian international Valentino Lazaro. The Nerazzurri have in fact submitted an offer to Hertha Berlin of € 17 million plus 2 additional million in add-ons for the 23-year old wide midfielder, who is also in the radar of PSG and Arsenal.

For their part, however, the German club would like to receive a slightly improved offer, one that would reach the 20 million mark. Should Inter decide to meet Hertha's asking price, the deal could be closed already at the beginning of next week, since the Nerazzurri have already agreed terms with the player.

Zaniolo 準備70m 賣蛆，今鋪真係見財化屎

傳Lucien Agoume 4.5M去國米接近完成 7月1到國米 之後參加季前訓練

富咸降班 seri經理人係咁sell佢 而家黎到意大利搵國米同隔離 估價20m

幻齒中場黎喎
咩料

U17 法國隊長 新普巴 上季法乙0入球同助攻

咁都叫新普巴

2002年
即係今年17
踢到法乙都算啦
不過要4.5M

你老尾，干爹諗住買卡希爾

Dvj 史堅 米蘭達個個都好過佢
唯一係頂到真隊長個後備中堅位

除時d33都係打中堅

係打三中堅既話佢打呢個位都唔錯呀，好過打翼衛先

但對親d跑狗既同打小個中堅無分別

Roma have raised their demands for Edin Dzeko from €20 to 22m, significantly higher than the €13m that Inter have offered to land the Bosnian striker.

羅馬成日搵國米笨

國米幾單轉會又同前幾季咁同人鬥拖
應該都係果幾m都比唔起 同人講價
會唔會又學之前 傾傾下話加價唔賣比你

拖囉，傳黎傳去都係垃圾，最好咪撚買

又貴又老
仲要係幫同其他隊清人
唔買好過

Lukaku, Dzeko... 而家重卡希爾，我開始懷疑馬總係來攪死我地國米...

盧卡古同卡希爾干爹意思啦

衰過以前莫老大追名牌
莫老大追既都起碼有實力
哩3個......
用新仔都起碼有得搏能力值會升...
你買哩3件,連搏人買波衫既機會都無

Barella wants to join Inter

Nicolò Barella is one of the most sought-after players in Italy at the moment.

According to Gianluca Di Marzio, Roma submitted an offer to Cagliari today for the 22-year-old joining Napoli, Milan, and Inter in the race for the Italian midfielder.

Although Barella wants to join Antonio Conte, Cagliari deemed Inter’s latest offer too low.

終於正常

琴日仲講緊國米計獎金45m 人地企硬50m唔減

差5M
陣間比人搶埋就dup春喇

呢d野年年國米都發生架啦
年年都係同人講平果幾m 之後人地唔再理你
每次班鳩層就浪費係呢d on9時間到

希望唔係水貨

Barella

雲仙奴美洲盃傷左之後都冇得踢，冇機會比佢表現係大賽球員然後賣個靚價

有得踢都唔會有表現 算啦

真...如果鳩買呢堆我睇返I9 P44 V8好過....
一樣鳩但至少唔洗做水魚

Fabrizio Romano.

~Barella同國米非常接近，十分大機會加盟，簽約五年。
~球員前幾日喺國家隊訓練營同經理人表達希望加盟干地的球隊。
~國米想十日搞掂Barella
~現時國米出價30m-35m+獎金或球員
~卡利亞里並唔急，想要愈多cash愈好
~AC米蘭對球員有興趣，但知道球員想去國米，所以冇報價。

Radu想留喺熱拿亞多一季

踢多一季之後接漢丹

個巴西brazao唔知點，上季冇踢過

漢丹而家34,佢有心踢落去踢到干地走都冇咩問題

23-year-old Valentino Lazaro remains at the top of Inter's wishlist for this summer transfer window. The Austrian international, who is currently owned by Hertha BSC, has been pursued by the Nerazzurri for quite some time as they continue to work to find an agreement with the German club. As it stands, the two are still some distance away as Inter's offer is still considered too low. Giuseppe Marotta has offered 20 million euros to acquire the player's services, but Hertha are asking for a minimum of 25 million euros + bonuses for the midfielder.

Inter join Milan in race for Sassuolo midfielder Sensi

如果Valero走，用sensi代打後備

下季拿玻里好撚猛
Lorzano+占屎
高列巴里留隊
仲想買埋文路拉斯

牌面直逼祖記

換埋個龍就可以一戰

7月1前既傳聞無需認真

呢隊垃圾都無雄
甘心做蛆隻狗
轉個手隨時又賣主力

座地起價
轉Spal個拉扎里啦

推

Lazaro應該係國米首簽！

唔係Lucien Agoume先係? 傾哂只係等7月1官宣計入下年

唔計幼齒

國米今日與Bastoni及Eder既經理人會面，談及同卡利亞里交換Barella既事。

(國米想用Eder+Bastoni+錢，買Barella)

Inter and Genoa work on a double sale, which involves two young players from the Nerazzurri Primavera. These are Lorenzo Gavioli and Nicholas Rizzo.

填FFP，熱拿亞幫手接收青年軍

Dzeko（Icardi）
P44 Politano（LM）
Asamoah Barella Brozovic Lazaro
Godin DVJ Skriniar
Handanovic

其實爭啲咩

LM 阿軍廷正選

FC Internazionale Milano can confirm that the Club has taken up the option to purchase the registration rights of footballer Matteo Politano from U.S. Sassuolo on a permanent basis.

FC Internazionale Milano can confirm that the Club has taken up the option to purchase the registration rights of footballer Eddie Anthony Salcedo from Genoa CFC on a permanent basis.

美洲盃lm正選但輸緊1球

1. 欠創造力，
2. 中場跟前鋒冇人連貫， P44，保列 & LM上季試過都很差，
3.如果Valentino Lazaro唔掂或受傷，right wing back 冇plan B
4. 干地唔想要i9，一定要搵多一個中鋒
另外，來季P44應該會打後一格，同Asamoah競爭left back wing.

sor 錯post

但除左barella唔見有傳中場

鳩射巴唔駛扮野
相信呢到好多人都支持

有啊，高華錫(借用）及 阿辛斯奧

無後生升上黎

有無人知卡拉莫租完打成點?

傳鳩射想返意甲 經理人去真藍黑sell佢
如果要返意甲就要減到得返1成年薪(而家吸廢氣每年搵10m 返意甲就得唔多過1m)

干地好似唔想要

dzeko, barella, godin, lazaro

Nicolo Barella has his heart set on joining Inter despite Cagliari accepting an offer from Roma, reports Gianluca Di Marzio.

Barella is one of the most sought after midfielders in Serie A and has the likes of Roma and Inter battling for his signature.

Roma reached an agreement with Cagliari to sign the Italy international but the 22-year-old is holding out for Inter.

Roma are willing to use Luca Pellegrini and Gregoire Defrel as makeweights in a deal to sign the Cagliari midfielder, which their Serie A rivals are happy with.

However, Inter are Barella’s preferred destination even though Antonio Conte’s side are yet to reach an agreement for the midfielder.

7月頭開操可能1個都未簽到

班鳩層心態有幾平去幾平 平得1m得1m既心態到而家都唔改 幾年都係咁要平 平到人地球會唔撚賣比你
如果羅馬出到咁好 係我都deal啦 但barella想去國米

同埋佢地對人既出價好似仲停係幾年前
雖然覺得唔合理但球員真係通脹得好勁
你要30m左右簽個成左名既根本無可能
一啲實力球員響曬朵既25 - 40根本算平
好似barella呢啲成左名意人後生 40m都算合理

傳緊35＋15啦已經
我覺得係卡里亞利吊高黎賣

有邊隊offer巴雷拉一定知
佢全家國米球迷
國米唔郁，好可能其他隊既offer都係吹水

真係好怕差個幾M又冇左

Inter maybe receiving messages of love from Arnautovic. They could be talking of a return (he was on the roster during the treble season of 2010) as the attacker would like to return to Italy. The Austrian, who is a teammate of Lazaro (talks for him continue with Inter) can leave West Ham for 25 million euros. For Inter, however, the priority at the moment remains Dzeko from Roma.

Commisso's Fiorentina is working on a return from a current Inter player: Borja Valero. The player has remained very close to the city and the fans despite leaving two years ago. He was one of the main players on the Montella team, while Pradé already was sporting director. Clubs are talking about it while Inter are asking for 2 or €3m to let the Spaniard leave.

Inter have meeting with Sassuolo to discuss Sensi: the details

Inter and Sassuolo continue to work together.

After the official redemption of Matteo Politano by the Nerazzurri club, in the next few hours, another negotiation could commence regarding Stefano Sensi. The 1995 born Italian midfielder has found himself in the crosshairs of Inter, who are looking for another player in the middle of the park in case of the departure of Borja Valero (to Fiorentina).

Involved in the operation is said to be Andrew Gravillon, who spent the last year at Pescara - he is a 21-year-old defender.

廢老返費倫
Sensi嚟國米打後備

Sensi likes Inter if Borja Valero leaves and remains an important goal for Milan in the midfield. The first request of the Sassuolo is 35 million negotiable (it has contracted until 2023, it is not expiring) 🇮🇹 @SkySport #calciomercato

35m買sensi都幾痴線喎

見完薩斯索羅代表，Sensi的經理人都來了

有冇球王片睇下

係後備座多過上個班人唔夠豪華要整多件

干地有參與同Sassuolo談判，進展良好結果正面，應該好大機會

我覺得幾普通

普通到呢,Agoume條球皇片都唔差過佢
係咪煙霧黎迫Cagliari放Barella

Roma have put Alessandro Florenzi on the transfer market amid interest from Inter, according to Corriere dello Sport.Florenzi was due to replace Daniele De Rossi as the Giallorossi’s captain but could be sacrificed because of his frosty relationship with the club’s supporters.Antonio Conte wanted to sign the versatile midfielder while managing Juventus and has asked Beppe Marotta and Piero Ausilio to tempt him with an offer.Inter would be willing to meet Roma’s €25 million asking price for Florenzi, while offering €5-10 million more in add-ons, although they would prefer a part-exchange deal involving Dalbert and €5-10 million in cash.The Nerazzurri would be even happier to include the Italian in a swap deal with Edin Dzeko and Mauro Icardi, although the latter’s desire to remain in Milan makes this highly improbable.Icardi would not accept a move to a club which does not play in the Champions League, while Roma are reluctant to take on another player on a high salary as they seek to downscale their wage bill.Florenzi remains ‘a concrete possibility’ for Inter, though, and could represent the ideal player to fill in at wing-back for Conte.

Inter wants Stefano Sensi and therefore, have tried to make a hard push to sign the 1995 born Italian midfielder. Today, the Nerazzurri club met Sassuolo's director (Giovanni Carnevali) and the player's agent (Giuseppe Riso) to discuss the potential transfer. Riso, who was Intercepted by SkySport's microphones at the exit of the Inter headquarters, stated: "It was a meeting to see if this transfer could happen. We are thinking about it. Many teams like Sensi; now we've talked to Inter. There are good feelings".

Fabrizio Romano

Inter at the finish line for Stefano Sensi: the midfielder is coming, in the operation there will be the young striker Vergani 🇮🇹✔️ @SkySport #calciomercato

一日就搞掂左Sensi了

Stefano Sensi is getting closer to Inter! The agreement has been reached with Sassuolo with the young striker Edoardo Vergani involved in the deal. It will be a loan for €5M with a buy option for €22/25M for Sensi, he’s ready to join ⚫️🔵
#transfers #sensi #stefanosensi #skysport

好彩係借

Florenzi正

如果用黎頂廢佬個後備位都ok. 反正有得彈鐘
係驚搵佢當簽唔到巴里拿既人選咋

352右翼衛

用dalbert換都好，當trade返錢

戴拔今季俾埋機會都踢唔起
仲越踢越差
1,2月出場時直情連企位都錯曬
俾漢奸即時捉住黎照肺
換走啦

有咩用，睇唔透

Sensi will sign a five year deal with Inter with an annual salary of €1.8 million net of taxes, he had also been pursued by Barcelona in recent months. His arrival will not exclude Barella, the negotiation with Cagliari will continue after the midfielder expressed a strong desire to join.

Inter are also close to signing Etienne Kinkoue, a central defender born in 2002 who is currently playing for Troyes.

又幼齒

Sensi應該後備，Barella正選
如果打兩個中場話
gagliardini, vecino, sensi, brozovic, barella
五個人爭 競爭都幾大
但印象中干地幾鍾意用gagliardini

v8無人bid

幅將留低做吉祥物

有邊個真係有人BID
BID都無用啦,個個超低價,賣唔到錢

睇過下數據又唔係太差,講真我其實麻麻Barella
依家好在唔洗買斷住借左唔岩咪彈
OK既補20M好似POLI咁半個正選/後備依個時勢算係咁
不過比我簡我博TONALI/買斷Pellegrini
同埋換到Florenzi拎去打番中場可能好過打邊
45M買Barella買到JAMES了

尾場嘅表現先嚇死人

問題係考慮球員應該諗埋是否適用於干地陣式
其實Barella係幾fit
至少勤力肯跑滿場飛 年輕時既煙鏟

同埋睇埋後生同有潛力 仲要意人
而家計球員 45m 岩踢干地既踢法 係唔差既
而家大前提 鳩層買到人先算

Di Marzio: Inter, Sensi expected to sign contract on Tuesday

Stefano Sensi is getting closer to officially becoming a player for Inter. The player's agent, Giuseppe Riso, met with the delegate administrator of Sassuolo, Giovanno Carnevali. The midfielder's signature is expected for next Tuesday. Today there have been additional contacts between the groups to define the final details related to the deal and other contract aspects.

有冇巴打玩開FM?
我見佢地註冊最多25人, 至少4人要自家青訓, 而家主力陣容係0個
即係而家既註冊人數得21人, 而U21係唔洗註冊, 所以M10仲有得出
長遠咁諗TONALI/Pellegrini 係好有用.

今日傳19000重新考慮 伊卡迪+錢換lkk

掉返轉LKK+$就差唔多
mi9點都叫都叫兩屆金靴啦
屌佢老母

咪賣得咁賤呀 點想要lkk都唔好咁低賤

Sassuolo’s CEO Giovanni Carnevali has told Italian broadcaster Sky Sport Italia that there is a good chance that young Italian international midfielder Stefano Sensi, could soon become an Inter player.“Nothing has been done yet but we are negotiating with Inter and I think there is a good chance that we can conclude the deal. We will see next week what happens, but I think that we are on the right path.”“Inter have without a doubt shown that they are much more concrete in their interest and this is why we are making the final evaluations with them, but I would think that other teams are a bit behind. I think we will define everything as soon as possible.”“Sensi has been undergoing a process of growth for quite a few years now. Then, looking at how Conte works, he will perfect him even more. I think that Conte is bringing something very important to Inter
睇黎呢次係真係deal到 唔洗等7月1先有簽人消息

向來球會青訓通常都係用後備夾硬填

Sensi, Barella, Politano, Gagliardini, D'ambrosio Rano, Padelli, Berin
多返啲意大利人

愈多意大利人我地好似愈廢

因為意人唔勁

全部唔係國家隊常客or正選

一換一都仲諗得過
送走條8婆
要加錢就不了

lm 又入波

冇計,佢老婆再加埋罷踢搞到個名臭晒
除左蛆獌唔似會有其他球隊接
而家唔放鳩下鳩下1年後free走仲蝕
不過要加$換lkk點都唔順架啦

之前先好似有新聞講八婆話國米講明唔會用伊卡
所以佢要打官司比伊卡迪即時FREE走
佢都痴得幾勻循

一換一到lkk已經執到

用黎換曬一大堆新仔返黎好過
總有1個會成材
唔成材都可以升下值
好過到舊乜都唔掂得個名同貴人工

Milan is current top of the league while Chelsea is bottom of the league. Barcelona is lying fifth in the league this year. The league championship is the opportunity for the best players in the league to strut their stuff.

不如放幾個青年軍上黎
好過最後變現金卷

Milan is currently* top of the league ....

typo

wanda瀨死唔走，點睇

事實係70 M 無人開價。 依家d 大球會買人好醒

𠵱家有說法指，祖記同國米雙方都推動緊Dybala<>Icardi
但Dybala唔想走，Wanda又瀨死

如果有得去祖。 照計Wanda 應該會去......又有得留番係意

大巴拿係沙利手下可能有返重用 佢應該賭呢樣
但牙朗係度講真你掂到幾多波
如果我國肯講會以佢為重心 應該說服到佢

Inter’s chief executive Alessandro Antonello today confirmed the Nerazzurri would work together with Milan to build a new stadium.

Both clubs want to knock down San Siro and replace it with a more modern stadium on the same ground, with a plan to be submitted to Milan city council soon.

Antonello joined Milan president Paolo Scaroni in Lausanne earlier to support Milan and Cortino d’Ampezzo’s joint bid to host the 2026 Winter Olympics.

“We’re going to build a new San Siro next to where the old one was in the same concession area,” Scaroni told reporters.

“The old one is going to be knocked down and building work will start to create another ground.”

La Repubblica last week reported Inter and Milan’s new stadium would cost approximately €700 million and could be ready for the start of the 2022-23 season.

Neither club was interested in renovating the current stadium because it would have taken longer and forced them to play their home fixtures at a neutral venue towards the end of building work.

一齊起新球場，聖西路唔要

wanda同icardi唔知係咪想瀨死到完約免費走......

sarri咁鍾意icardi 快d帶走佢

米蘭市長ban左 話聖西路會舉辦東奧
就算2間真係要搞既 都要等2026後

市政府真係好on9 拖左勁耐

因為2間球會要起既 最快都要2023完成(起係球場格離 咁同重建無咩分別)
同埋而家講到市長大撚哂 咁睇下2間球會唔合作同你修下球場
咁你2026果時會點

#Inter, meeting between Piero #Ausilio and the #Barella agent Alessandro #Beltrami: close for Stefano #Sensi from #Sassuolo, the Nerazzurri continue to work for the #Cagliari midfielder #skysport #calciomercato

LM依家係國家隊上哂位
明明一年前仲係阿甲
睇下會唔會影響大巴拿

沙利覺得伊卡迪有大量供應就會瘋狂入波
但無人知佢既唔走動唔衝擊後防會唔會令供應大幅減少
其實都係賭一舖

幾時出動辛隊游說下大巴

之前先有新聞話沙利要丙朗轉踢正前
i9又收左皮
我都想換到大巴
但問題2個球員都唔肯走，加上蛆立場係要你i9+$先肯傾
根本好難傾到有共識

SENSI有條新片正常好多

C朗打咩位最後都係射門員架啦

我覺得i9由始至終都係買黎做佢後備
34喇

karamoh接近加盟帕爾馬

租借

兩億

如果賣左82同P44
應該有1億掛-1.2億
再加埋放到其他員
都唔係補好多錢嘅

幾靚

其實佢所謂洗兩億 有70係lkk 呢個真係終極唔抵
一換一 換伊卡都有啲肉赤 仲想我地加錢 食懵佢

應該係鳩吹新聞

傳丹狗

都好撚過岩布斯奧

Genoa and Inter are currently meeting in Milano to discuss the future of three players. President Preziosi arrived with director Zarbano about an hour ago, the clubs are addressing Rade, Rizzo and Gavioli’s situations, the three players are expected to be part of Andreazzoli’s squad at Genoa next season.

賣年伴輕球員填ffp

呢件真係靚

好過主場好多

Today's meeting between Genoa and Inter served as a solution to many deals. In addition to Radu, Gavioli, and Rizzo, the two sides have unlocked another incoming negotiation for the Rossoblu. This surrounds Pedro De La Vega, the 18-year-old Argentine footballer currently owned by Club Atlético Lanús. The Ligurians have been in contact with the player for the past few weeks and now, all has been confirmed: he will arrive immediately to Genoa for €10 million + a 5% resale to the Argentine club. However, Inter will have a possible fast lane in the future for the player - they are very interested in the youngster but would like to see him grow.

同熱拿亞合作收購幼齒De La Vega

澳門行應該收左皮
得番一個月都無聲氣

我仲一早拎定假
希望會成事

"#Lazaro? Today talked about #Vergani which is more urgent situation. #Lukaku impossible dream? Every dream is difficult to achieve, but I think nothing is impossible. # Lazaro? There are possibilities, there is distance ": the #Pastorello agent after meeting with # Inter #skysport #calciomercato

Inter are close to finalize the deal for Edin Dzeko. They’ll pay €10M + the youngster Edoardo Vergani to Roma. The agreement is so close now. ⚫️🔵
#transfers #edindzeko #fcinter #asroma #seriea

清高

Lukaku’s agent Federico Pastorello today had a meeting with #Inter sport director in Milano: “Lukaku is a dream and is not easy to realize it... but yes, Inter are trying to get uom. Romelu has expressed his wishes (to leave Man United)” 🔴 #MUFC #transfers

The price gap was made up thanks to Vergani's inclusion as the counterpart in the deal. The move could be officially announced before the month's end.

今個月內

迪清高 迪羅斯走我明
文路拉斯又去拿玻里
依加連艾沙拉維都走
咁仲踢啲乜？
羅馬年年賣晒啲人 但又唔買返d高卡士球星 次次都係買堆潛力股 點解球迷未暴動

唔爭在放埋florenzi 畀我哋
放Zaniolo畀祖記

大家咁fd 平放D33 V8
反正都接開貨

過黎我港踢好過啦 澳豬自己代表隊都執埋

呢啲咪美國佬入主既結果
先後趕走2個王子,方便佢地做野賣人
佢地只係當一盤生意,咪年年玩刷刷卡再高價放

免費

真心好鳩，不過可能洞悉先機，知道球員回塘
好似尼恩咁

熱唔係同開隔離蘭合作咩

細球會的命運，舊年都醒左件Salcedo比我地，又幫我地接青年軍填FFP

2換1入Florenzi都抵

Inter’s Deal For Sensi Delayed As Youngster Vergani Hasn’t Accepted Sassuolo Yet

Inter’s deal for midfielder Stefano Sensi could be delayed because their academy forward Edoardo Vergani has not accepted a move to Sassuolo yet, according to FcInterNews.it. Sensi will join Inter on a season-long loan worth €5 million with an option to buy for €20 million, but Vergani – who is valued at €5 million – will cover the cost of the initial loan.The 18-year-old has not yet given the green light to join the Neroverdi, though, because he also has an offer from Fiorentina. Sky Sport contradicted this report later on Tuesday night, though, saying Vergani would join Roma as part of a deal to bring Edin Dzeko to Inter.Inter and Sassuolo are not concerned by the hold-up in any case and would be able to find another youngster to include in the deal should Vergani go to the Giallorossi. The forward made 17 appearances for Inter’s Primavera side last season, scoring twice in the annual Viareggio tournament. Sensi has agreed to sign for Inter and should become the Nerazzurri’s first acquisition of the summer whenever the 23-year-old’s arrival is officially announced.

Sensi轉會停滯不前
因為年輕球員Vergani仲未同意去西瓜皮

但係最正嘅皮亞迪去隔離
有佢頂i99就正

FF 太多了

Vergani去羅馬

Dalbert + JM

仲諗住可以免簽艾沙拉維

而家用Andrew Gravillon青訓中堅黎當5m過去

國際米蘭我愛你

feel到最終會買到盧卡古

pedulla: 國米與哈化柏林達成協議，用21.5m收購Lazaro

Di Marzio confirmed

廢老留隊

睇嚟美國商家都知渣古去國米可望枯木逢春噃

佢唔減肥一定翻唔到身

干地啲操揀咁cls, 佢想唔瘦返都難

賓菲加官方表示收到馬體126m報價joao felix, 目前正在商討中

迪莊過1億，迪列特應該都咁上下，基艾沙80m, 辛祖好似都係
相比下巴里拿40m好撚抵呀

迪莊睇今年同啲球王片都真係幾勁
迪列特我睇球王片都幾勁
辛祖數據幾靚
個Joao felix睇球王片唔算勁甚至都幾平庸下 咁都億幾
戴個頭盔 可能將來勁

國米報10m+借2年後60m買斷買lkk

簡些路都算慘 上年打得唔差都要俾人趕走
食回頭草我可以

即刻諗起林馬，謝臣

With coach Antonio Conte having a strong liking for the striker, Romelu Lukaku to Inter has begun to accelerate. The first offer to United is a two-year loan for a €10m fee with a purchase obligation set at €60m, for a deal worth €70m in total.

The Red Devils have given signs of being open to the deal, and will begin talks over the transfer fee with Inter. In the next week, the deal for Lukaku to Inter could start to come together.

Di Marzio

強制買斷咁有錢既突然間...

仲諗住真係有Florenzi

人地去鏝呀
點會仲睇得起你國米

why not both

尼恩 巴里拿

干地好似好唔like尼恩
好可能1個黎1個走

借兩年，先洗未來錢
兩年後回晒塘都要60m買真嘔血

都冇得咁計
買任何一個球員都係一場賭博
如果係干地心入面想要嘅球員
而家唯有信佢

當然家陣國米窮
係賭得大左d同埋國米近年都賭輸左為主咁解啫

識群梗係群哥佬

里昂出18m買dalbert, 國米想要20m
有18仲想點。。

多過10m都偷笑啦

Antonio Conte took centre stage at Inter’s offices yesterday as the club held a four-hour transfer summit with agent Federico Pastorello, according to Gazzetta dello Sport.Conte wants to remain informed at all times on the Nerazzurri’s transfer dealings and led a lot of the discussion, at which president Steven Zhang was also present.Beppe Marotta, Alessandro Antonello, Piero Ausilio and Gabriele Oriali were all in attendance as well as Inter aimed to sped up their movements in the market.Conte was ‘curious’ to find out what Inter’s plans were and ‘took note of the important investments on the horizon’

干地開始有少少緊張

Pinamonti 15m去熱拿亞
雙方達成口頭協議，國米可以在2020年優先回購

應該吹水，依加七月都未到

其實差lkk, 巴里拿其他deal應該都9成firm
可能佢想開操就齊腳，不過邊有咁順利

有冇人知高甸幾時官宣

Contract until: 30.06.2019
可能七月

七月會明朗D
六月底要清人填FFP 50M

真係戇鳩，jovic 先60m lkk

jovic今季先彈起，叫100m就好似belotti咁既樣啦
況且鍠買前鋒都係

真心希望買唔到lkk，死死地氣用番i9，打翻起再續約再賣個好價
利申ff

其實買lkk，點解唔試下買duvan Zapata，類型又差唔多，又當打。可能都唔洗咁貴

Zapata 係napoli擁有
一定唔會平放

其實佢只係踢過歐協
Rm買佢我都幾意外

買埋gomez

Lele Oriali 回家

無計，中鋒後生得佢先夠人撞

今季傳曬d on 9 仔，渣古，迪清高，摩西斯，夏卡，卡希爾，巴利，

羅馬對D33有興趣 想國米用D33+錢換迪斯高
屌 咁不如D33+錢 換迪斯高同Florenzi啦

迪清直接俾15啦
D33 + 錢換Florenzi

A deal between Inter and Genoa for Andrea Pinamonti will be completed. The nerazzurri will receive 18 million euro, plus bonuses, in addition to a gentleman's agreement for a possible return to Inter in the future. They are scheduling a private flight from Santorini, where the player is now, to Genova so he can undergo his medical visits on Saturday.

熱拿亞真係好

RADU+Pinamonti

18m

Gabriele Oriali First Team Technical Manager di FC Internazionale Milano
Ritorno in nerazzurro per Oriali, che ha firmato un contratto fino al 30 giugno 2022
歡迎返黎國米

Gabriele Oriali First Team Technical Manager of FC Internazionale Milano
Back in the Nerazzurri for Oriali, which signed a contract until 30 June 2022

希望成為下個水槍

夠數喇
下星期一就跳出ffp喇

Sensi done deal

價位同傳聞一樣？

先借一年
option to buy 25m Euro

再加外借Gravillon, 加Sala

I9 換帕歷堅尼＋Flozeni+高拉＋迪清高都唔差

呢個可以

deal得
大前提 走人先得

"新普巴"體檢

睇過佢球皇片
不太睇好
天花板：干度比亞
地板：Pelè / Obi

仲繼續同人鬥拖 等睇再一次比羅馬搶人
而家人地報價30m+5m獎金+德弗雷爾(估價15m)
已經到左50m 國米仲係出40m+獎金+球員租借
(Cagliari講明要50m)

隔離街攪唔掂FFP 無得踢歐霸

Inter, interest from Monaco for Joao Mario

Monaco have begun their process of feeling out Inter over Joao Mario. Today, there was concrete contact made by the principality club with the Inter directors, after interest developed over the last few weeks. For the player, Monaco is intending to spend around 25 million euro, while the nerazzurri are not interested in letting him go on loan. More developments are expected in the coming days.

25m 快撚d 躝啦

三分鐘球皇片。 交個波都好硬 睇落

羅馬散班？

Godin , Sensi, Agiume, Brazao 應該搞掂哂

Who next?

LM又入波

阿根廷輸比哥倫比亞就用lm正選。之後未輸過，仲成日入波

仲要後腳入波 幾瀟灑

Cagliari同roma傾成 只差同球員傾
國米又比羅馬成功搶人

追緊人個時買多個各方面都差唔多同類型既sensi
連成功搞定plan B 人地點都會有啲覺得你無誠意
好似做俾我睇 我唔一定買你既人架咁

*未成功就搞定plan b

差唔多每季 羅馬都後追 搶羸國米
每次都係因為幾m既事就收皮

如果得奥叔1個我就擔心
有馬生係到佢應該會有後著
加埋ffp拖住，唔到7月都唔會有咩突破性發展

請得干地泥，正路其實宜家呢兩日應該要即刻現金到價。唔係就根本其實真正想買只不過係 Sensi
七月就見真章

𣎴過用50 m 買Barella. Lukaku 應該唔使諗

巴里拿50m内其實合理，係睇球會點諗
lkk就明顯曼一開波係愛記買貴左，咁啱干地咁like先有本錢叫到咁高
冇干地有人60m啃都偷笑啦

希望佢有後著，
而家target果堆完全零吸引力！簽唔到都冇乜所謂

干地每日打4個以上電話吹奧西利奧買人
等睇公開屌班鳩層唔合作 買唔到佢要既人

同得曼買就預左難。雪埋lkk 都仲得。 Barella 合唔合理就唔知，不過真係有人爭喎。 相反伊卡真係陰公。65 m. 問都無人問下

唔係無 但傳得祖出50m 因為明知你要賣佢 只會出50m 唔會加價

疤112m 買lm

唔係好覺得會成事
不過就算係真，112m都幾吸引既

112m係吸引但唔保證轉手後入岩貨
果然最好唔好賣 要上返第一線需要有實力既年輕球員

112m係遺約金 如果真係出到就冇得唔賣
除非lm想留

Oggi si chiude il bilancio, plusvalenze effettuate:

- Vanheusden: 12.5 mln
- Sala: 5 mln
- Adorante: 4 mln
- Pinamonti: 17.7 mln
- Merola: 1.3 mln
- Gavioli: 2.5 mln
- Rizzo: 2.5 mln
- Burgio: 1.5 mln

TOTALE: 47 mln

賣幼齒填數成功，我地既轉會窗聽日開始

好少喺度講政治，但係三條人命真係唔係講緊笑
希望各位聽日出嚟，金紫荊也好、維園也好
當係為咗佢地

呢排因為呢啲事 我都冇乜點推國米post
希望件事快啲完結 過返日常生活 所以更加需要大家出嚟 去令件事快d完

唔多講了 抱歉大家

支持 大家聽日都要小心 一個都不能少

我唔係香港人，但係我都好支持你哋可以咁勇敢為咗自己住嘅地方企出嚟，所有聽日出去嘅國米巴打要小心自己人身安全，加油

各位聽日見Btw巴打你係咩人？廣東話咁叻嘅

被23條綑住嘅人我住嘅地方已經冇希望，但係你哋仲有，所以你哋要加油，去攞返自己嘅未來

都好過香港啦，每年起碼有錢派

國米官方宣佈godin加盟
另外lazaro到達米蘭準備體測，預計今個星期内會官宣

btw, 各位今日萬事小心

有咩

godin証實左 但官網未出圖
lazaro 到左機場

Welcome!!

出黎喇，藍黑
香港加油
Forza inter

FORZA HK！

體驗

因為羅馬出手搶Barella同企硬20M 國米停止左追迪斯高(等下年免簽)
而家變左全力追LKK

澳門連公務員都唔係perm，如果香港敢行呢步
澳門人除左本葡國護照真心無野值錢

Tommaso Giulini, president of Cagliari, made the point about Barella's future: "It seems disrespectful for Cagliari to talk about the auction - he declared at the exit of the League A League offices - With Inter we have an agreement on the fixed part since June 11th, which I think is the most important thing in any negotiation, and there were only the bonuses to be discussed, but it's been 20 days since they disappeared, I don't know if I'm more interested in the boy.

In the meantime, an even more important proposal from Rome has arrived and we have closed with them, we are satisfied. Now I think it's legitimate for the boy to take two days to decide his future. He has never been oriented towards anything and has never had any agreements with anyone, he is taking a few days to evaluate the new situation. We hope that the issue will close soon ".

似係國米放棄左喎

借左sensi 仲同你買咩

🏙️ Welcome to Milano!
⚫🔵 Valentino Lazaro is an Inter player!

In the league championship, Milan rose to the occasion and defeated Barcelona

唔知講真定假

不過球員想黎，優勢點都係國米度
等於前年干度比亞咁

羅馬鳩賣主力又踢走功臣，仲要踢歐冠
唔覺得有咩吸引力

各巴打平安嗎

Barella拒絕左羅馬 只為國米

七月了，都無基達同C21既消息，係咪即係彈咗鐘了？

真藍黑 btw馬爾甘個時都成日咁講

兩個都可惜
C21其實出黎係交到功課

最可惜係v2
膝頭大傷
如果唔係要佢更加好

太玻璃

國米繼續傾盧卡古

好似話放棄入迪斯高

如果真係簽左返黎會點排中場
咁多中場中

放V8

獌企硬80m唔肯讓都幾難傾
清高羅馬又係企硬20m唔讓
最大問題係i9又清唔走,搞到而家咁

咁一齊企硬啦
三個入面我諗i9係比較好嗰個
(前題係佢死左老婆)

次次都係國家隊受傷
如果幫國米都話考慮下

B77 Barella 正
G5 Sensi 後備

淨返一係一大兩小
一係兩前一攻中
要睇前面買到咩人

JM可以試兩小，不過換錢買基達好過

那英踢防中幾好
防守體系唔可以預個一季踢得一半既人

可能佢同廢中爭攻中位

睇埋熱身賽，我估8月頭會有人走

等到8月頭

八千買渣古真係on99
論迫切性對翼衞同中場迫切好多
中場人係多但冇個一線

lukaku打翼

sensi體測，兩日簽三個

干地死要渣古真係好失望，唔係唔可以用佢，不過咁貴去同人接死貨好蠢囉，對來季未見到希望已經失望

Sensi
1.8m年薪
5m外借+25m選擇性買繼權+外借Gravillon+賣Sala

我覺得唔洗太悲觀
佢打愛華頓唔差，真係衰左先再算

接受唔到等左咁多年第一個big name 係佢

我覺得價錢問題
六千萬成件事fit哂

干地對自己有強烈嘅自信，叫得佢泥又唔買佢嘅人，到時又有得賴......

已經每日10個call搵奧西

黎到首要係減到肥先好

國米對巴黎門票7月8日開賣

國米買盧卡古，我以後唔撚買國米波衫

反觀上季真係個個都期待！
雖然結果

尼恩都算半個big name
如果後生多幾年

Sensi官宣咗

差barella同2個前鋒就搞掂

希望係用渣古黎聲東擊西

如果L29走會入大米安

I bet my Canadian friend one dime that Milan will beat Barcelona

Sky - This is Inter's final offer for Nicolo Barella: €36m plus €4m in bonuses
Inter want to close for Nicolo Barella and want to do it on their own terms. Ausilio and Marotta do not intend to raise the offer presented a few weeks ago despite the strong inclusion of Roma. The player has already chosen Inter for some time, he wants to play for Antonio Conte and has already said no multiple times to the Giallorossi.

According to Sky Sport transfer expert Fabrizio Romano, the offer remains on the table is €36m plus €4m in bonuses. No player(s) included. This is the final offer of Inter and they will reiterate it again in the face-to-face meeting with Cagliari in the next few days.

最後報價了

no player include
唔好賣走現金卷

差唔多啦佢唔值>40M

di marzio: 國米將與盧卡古經理人再次會面

wanda係西班牙同蛆個體育總監見面
搞完迪列特就會傾伊卡迪

係就快啦，唔好再係到拖

其實分明係祖係到拖你 又唔會比夠錢你(70m走人)
同你成季鬥拖 拖到其他隊都傾唔到(而家講到一係留一係祖)

一係出夠錢 一係大巴換
蝕放仲壯大對家正弱智
最多咪自用 我就唔信賣唔走真係雪足一年咩

我prefer 換Dybala
Icardi 搞事注定賣唔到好價
換左Dybala 打一兩季賣都應該值錢

其實i9一啲都唔駛急
最多咪唔賣繼續用
再唔係做後備lor
反正當年十幾m買返黎
依家點賣都有賺
想賺幾多者
搞曬其他位先再懶懶行都仲得啦

如果係咁簡單就易搞
而定睇個勢似係等緊賣佢筆數去入lkk, 唔係都唔駛出先租2年加強制買斷條橋
話就話冇左ffp,但感覺用錢上都仲係好多限制
話有2億比你買人真係笑出黎

最佳局面

Milan is highly likely to beat Barcelona but don’t bet the farm on it

講就咁講，蛆唔會同你對換囉，錢都唔會比足，睇下壓到幾多得幾多，因為market 得你一個買家，國米又想賣，一定壓到你暈。
同道理，曼唔急放LKK, MARKET 又得你國米想買，死都抬高個價啦。
國米今年注定要做兩次傻仔。
可幸嘅係berella 企硬40m, 傻少次。

我覺得想趕佢走既心又未去到咁大
壓到70 80m 以下 管理層應該都逼你繼續用算數
又唔係真係去到有你冇我既程度
想追lkk都未必想到要不顧一切去簽佢

btw lkk廢過i9 啦 干地咪顛啦

換lkk既話
咁我情願唔換好過
或者逼乾地用lm
其實大bra拿同lm同類型

獌先係劣勢喎
同I9類似，教練唔用球員想走，但又得一間買
如果國米買到dzeko或者llorente，個情況就係獌急

反而I9唔想走我覺得係真
除左國米
根本唔會有一隊成隊人幫佢刷數據

好想睇wanda vs 拉比特老母 vs 拉伊奧拿
仲有希古恩份約

i9射波勁
但團體作用太低
隊波本身中前場勁，供應多就錦上添花
但創造力不足就攬住一齊死

美斯點名讚lm就係佢團體作用大

其實上年甚至前年已經有本錢打地面波俾供應i9
前年拉8係度隊波生曬 但要死出c87打燒味
好啦今年唔出c87打燒味啦 又整個工兵進中加個長期不知所謂既v8拖住前場運轉

其實舊年同前年隊波既人腳
打燒味供伊卡迪係最好 唔計十二碼 佢入既波多數都係傳中波嚟
因為c87同p44都係識出波，但我地中場冇料比致命傳送。只係光頭突然放棄兩翼出波，轉打cut in
但佢除左係入面等食，都冇咩用

總之樣樣野都唔配合
兩翼唔係燒味料就打燒味
想打中央突破又搵兩個工兵主導進攻

重點係，漫唔等錢洗呀，同唔等錢洗嘅人做生意最煩，佢企硬真係吹佢唔漲，我都真心希望傾唔成

呢度是咪得我撐盧渣ga

我寧願免簽巴神返黎頂一季
錢用係其他地方補強

如果踢到東尼咁我印埋名又點話

打到比利時果個水平都夠掃到意甲18隊

佢只要唔打單前我就覺得佢會好用過伊卡迪
佢搭清高意甲夠殺有突

買唔係問題 只係太貴 50m我覺得ok

迪斯高講講下冇左聲氣喎

錢問題，70m 唔值，60m合理
來到要減肥唔該

我撐呀....不過唔大信心。Wanda Icardi 好q煩。留係度實報仇，盞搞。 i9 係把握力強，但呢類球員好多教練都 唔啱用。 睇下宜家有幾多人要就知。我覺得係wanda 跪求祖食左佢。成個進攻問題主要都係p44同i9.....兩個加埋 ，個個都知你條水

羅馬搞巴里拉又堅持要20M

馬總發火直接收返offer

長遠好事黎
唔玩一拍兩散
下下俾人撳水魚
唔好揸頸就命

有馬總係度真係好好多

twitter有條疑似barella既人入左psg個總部，可能比人截糊

又話簽bale

Barella 都簽唔撚到啦，仲話bale

Petrachi confirms: "I personally have never tried #Barella. It is Cagliari that looked for Roma because Inter were trotting over, even though the boy chose the Nerazzurri after talking to Conte. He has no motivation to come. For us closed chapter"

羅馬證實barella揀左國米；羅馬冇傾過、唔會傾barella

離開別井又未必有正選
唔覺得佢會揀

迪斯高ig po 同p44合照

佢兩個不嬲fd過打band

I’ve heard certain players of the team have been assigned a minder

多仔準備收購文迪蘇傑
其實要佢好過迪斯高

以前只有貴買平賣
今次唔買
免簽洛蘭迪好過啦

呢類型柱躉中鋒個個都咁老有無後生啲可以追下架

法蘭克福個Haller

成個市場都缺緊呢類型
迪斯高後生10年都唔會揀你先啦

我諗到嘅人選 音樂比利

比洛堤得唔得

FC Internazionale Milano announces that it has acquired the sports performances of the football player Lucien Agoumé from FC Sochaux-Montbéliard.

MILAN - FC Internazionale Milano can confirm that Nicholas Rizzo has joined Genoa CFC on a permanent basis. A product of the Nerazzurri's Elite Academy, the 19-year-old defender won the Scudetto with the Primavera during the 2017-18 campaign, while he also triumphed in the 2018 Viareggio Cup.

走左jovic ，唔會放埋haller吧
就算買都起碼要60m

乜原來Longo仲未有人買
下星期又一次返黎

尼煙加1000萬歐羅換馬迪

有無人知對巴黎既詳情呀？

好似話8號開售

開唔到

最平都要$1500
搞咩咁貴

最平都要千三
七月賽程咁密估計主力最多踢半場，LM應該仲放緊假....

個場

馬路達講到明伊卡迪同尼恩哥蘭唔係計劃內

之前去Meazza睇，坐球員通道後面都只係100歐多啲 雖然只係對Frosinone..

馬洛達:伊卡迪同尼恩都唔係下季計畫到
公開講埋

其實個個都知
不過再拖落去分分鐘50m都收唔到

好事黎

瘀血一堆，但全部冇消息有人肯接

韋斯咸40m 想買巴洛提，不如國米sell Icardi 50m 啦，可能有得傾

有時我唔明，做乜要按佢意願想去蛆就唔同其他會傾？之前馬體會有興趣，又話佢自己想留係意大利唔傾，乜咁惡嘅咩

唔係唔同其他球會傾
一黎出價既球隊似乎得蛆
二黎球會之間傾完都要球員肯去先得，佢要賴皮唔走你都吹佢唔脹
而家講到咁白佢都要留最後損失都只會係自己

而家最大問題係我地唔似其他大會買同賣可以分開做，佢1日唔走我地都冇錢買其他人

唔明點解請教練可以豪。買d二線球員都閃閃縮縮。

話就話完左ffp 但歐聯都係會check住你條數 完左就豪買 有機會中返
因為今季意甲有新例 其他國家黎既球員/教練 球會可以比小25%左右
所以國米可以豪d請教練

佢而家擺到明賴死唔走
焗你買唔到人逼住用佢
一係想打返起先走
一係就真係想做傳奇
國米其實好岩佢 再上一級既又未夠班加上一定唔會以佢做重心
再次半級一級既佢又睇唔上

祖記爭奪盧渣ga

希望佢買到

基本上由伊卡迪到盧渣都係到玩野。 可能兩個都根本無意思。伊卡迪就話無計....希望班高層唔係下下都打開口牌

完本都係為史堅同LM先諗去睇
咁樣既話......

其他隊根本唔會用佢做核心

佢依家想質低自己個價迫國米同佢高薪續約

國米驚賤賣就正中下懷

發布會

渣ga想跟干地，唔show祖記

基沙文搞到咁其實有無機拎伊卡迪問下價

傳緊馬體會想要伊卡迪 但前提係哥斯達走人
6月初傳過馬體會想買伊卡迪 但佢本人拒絕離開意大利 因為仲相信有機會留係國米 同埋條八婆似係唔想離開意大利

馬洛達又否認左佢會去蛆
早2日傳過拿波里出60m買，唔知堅定流

Roma’s new head coach Paulo Fonseca today told reporters Edin Dzeko cannot stay at the club if he is not motivated.Inter have been in talks with the Giallorossi to sign the Bosnian for several weeks, but the clubs are nowhere near an agreement at present.Fonseca said he had not spoken to the 33-year-old yet but assured he did not want Dzeko if his head was not in the right place.“I only want players who are happy to be here and ready to fight for this club,” Fonseca said.“I want players who are dedicated to the cause and determined to pursue our objectives. This is a prerequisite for me.”Dzeko agreed personal terms with the Nerazzurri last month but was forced to turn up for Roma’s preseason training today.Antonio Conte had hoped to sign Dzeko and Romelu Lukaku before this week but he will be forced to work with Mauro Icardi for now.

Roma’s new head coach Paulo Fonseca today told reporters Edin Dzeko cannot stay at the club if he is not motivated.
Inter have been in talks with the Giallorossi to sign the Bosnian for several weeks, but the clubs are nowhere near an agreement at present.
Fonseca said he had not spoken to the 33-year-old yet but assured he did not want Dzeko if his head was not in the right place.
“I only want players who are happy to be here and ready to fight for this club,” Fonseca said.“
I want players who are dedicated to the cause and determined to pursue our objectives. This is a prerequisite for me.”
Dzeko agreed personal terms with the Nerazzurri last month but was forced to turn up for Roma’s preseason training today.
Antonio Conte had hoped to sign Dzeko and Romelu Lukaku before this week but he will be forced to work with Mauro Icardi for now.

Fabrizio Romano

Barella to Inter, here we go! 🚨
Inter are ready to finalize the deal for Nicoló Barella: new meeting with Cagliari today and the agreement is close, the player has always been decided to join Inter... and here we go! ⚫️🔵
#transfers #calciomercato #fcinter #skysport

45m+bonus

屌 好有米

lazaro 22m+bonus
barella 45m+bonus

Di Marzio

Barella to Inter: within 24/48 hours the clubs want to define everything and formally conclude after the agreements reached today in the meeting between the clubs @CagliariCalcio @SkySport

12m 要個你喇，有dzeko 唔洗要渣古

迪清打意甲都好穩定加平咁多
20m都抵

真係 唔覺得渣古會好過dzeko好多

平平哋搵清高頂一季
儲定錢下季掃貨

一年約33歲唔值20M
等於幫roma換血

球員想走，壓力係羅馬度

拖咁耐都無平過

Inter are getting closer to a future with Radja Nainggolan, and there have been new developments in a possible transfer away from the nerazzuri. The ex-Roma midfielder is open to a move to China, and there are two teams that are interested. Dalian and Shangai Shenhua next will look to get an idea of whether Nainggolan would accept their offer.

啱
千2至千5萬唔放罷就

up and coming 嘅意甲新星又冇理由平比你嘅
差幾M就俾左佢啦

博升值

The agent of Barella and Nainggolan, Alessandro Beltrami, is currently at Inter's headquarters to discuss both players. There are a few final details in the negotiations with Cagliari for Barella (while a deal is already in place with Inter). Regarding Nainggolan, the Belgian midfielder looks to be heading away from the club as Antonio Conte does not hold him in his plans. Nainggolan is open to a potential move to China.

真藍黑個場唔符合uefa個標準,想借用聖西路黎比賽
初步得到米蘭市長同意,而家再等2間球會決定
隔離街個邊好似好反對

三隊波share
唔好話ac 國米都反對啦

子華神魚蛋論原來歐洲人啱用
我冇得踢唔係要比我踢返
而係

米蘭退出左歐霸會唔會最後變羅馬打歐聯

其實使用既情況唔會多左,只係原先隔離街個quota比左真藍黑
不過比我條氣都唔順

Nicolò Barella Could Have Inter Medical On Friday

Nicolò Barella could undergo a medical with Inter as early as Friday, according to FcInterNews.it. The midfielder is on the verge of completing his move to the Nerazzurri after they agreed a deal with Cagliari in a meeting yesterday. Inter met Barella’s agent Alessandro Beltrami again today and informed him of the good news, telling Beltrami they will meet the Rossoblu on Wednesday to finalise the agreement.
Barella will sign a five-year deal and earn €2.5 million per season, having agreed personal terms several weeks ago.The 22-year-old is on holiday at the moment after representing Italy in the European Under-21 Championships last month.
However, Barella will interrupt his vacation to complete the medical and sign his new contract if Inter and Cagliari can sort everything before Friday. Antonio Conte wanted at least one more reinforcement in midfield before starting the new season, and it seems Inter are close to satisfying his request.

Barella最快星期五medical test

不過而家由ac出頭反對都好 等我地扮好人
下次買佢啲人鬆手啲plz

馬洛達今日去英國同曼聯傾盧卡古

奧叔唔夠班要親自出馬

其實死去用都靈球場咪得lor
反正得拖連奴用

好似張生同真藍黑主席個仔好fd 讚成比佢地用
btw係隔離唔借

THE NEW MILANO STADIUM
Inter and AC Milan today filed the “Technical and Economic Feasibility Study” for the new Milan stadium and its multifunctional district

Today, F.C. Internazionale Milano S.p.A. and A.C. Milan S.p.A. filed with the Municipality of Milan the “Technical and Economic Feasibility Study” for the new Milan stadium and its multifunctional district.

The proposal to the local institutions marks a first official step by the Clubs, beginning a shared journey together with the Municipality towards constructing a modern, sustainable and accessible urban district in the San Siro area, built around a new world-class stadium. The documentation submitted by the Clubs consists of a detailed technical and engineering study which does not yet include an architectural component.

The project aims at enhancing the San Siro area with the realization of:

• a new modern stadium, of approx. 60.000 seats, in the area adjacent to the existing Meazza (owned by the City of Milan and currently given in concession to the two Clubs);

• a multifunctional district in the area where the Meazza currently stands, dedicated to sports, entertainment, and shopping, that will become a vibrant destination for citizens, fans and tourists 365-days/year, creating jobs for over 3,500 people.

This is a comprehensive project that foresees private investments of over 1.2 billion euros and the implementation of which is essential in bringing Milan’s football back to the elite of the European and global football arena. The Feasibility Study has been prepared in accordance with the so-called Stadium Law, which promotes the development of sports infrastructures in Italy. All investments will be carried out by FC Internazionale Milano and AC Milan, who in exchange will receive a 90-years’ surface right. This right is expected to be assigned through a public tender for which the Clubs, as promoters, will retain a right to match.

The request made today by FC Internazionale Milano and AC Milan to the public administration aims at obtaining the declaration of public interest from the Municipality of Milan. Only thereafter, the Clubs will proceed with the filing of a definitive plan, which will include all architectural components. In this regard, a competitive process will be launched to select architects among the best international firms specializing in the design of sporting infrastructure. The Clubs also aim at establishing an open and constructive dialogue with the local community, with the idea of optimizing the project by taking into consideration their needs and aspirations for the San Siro area.

The choice of FC Internazionale Milano and AC Milan is based on a careful and in-depth analysis, carried out over the last few months, of the different available options (including the restructuring of the current Meazza stadium). It is inspired by the best benchmarks of international stadia and entertainment districts (almost all made ex-novo) around the world, as well as by Italian culture and the unique character of the City of Milan. This analysis shows that the construction of a new building is from all perspectives the best possible solution both for the Clubs and for the city of Milan: it guarantees the best user experience, sustainability, adequate security, safety and accessibility standards, and honours Milan’s reputation for innovation and internationalization.

The Feasibility Project explains in detail the reasons why the construction of the new stadium is preferred to the renovation of the Meazza: the current structure presents a series of technical issues, of which the solution would have required a complete refurbishment, with enormous execution risks, possible cost overruns and unpredictable complications. In addition, there would have been organizational issues linked to the simultaneous management of football matches, longer construction timings, revenue loss connected to the temporary reduction of the available capacity to even less than 45,000 seats, safety concerns and the need to hold home matches outside the city of Milan.

Both FC Internazionale Milano and AC Milan are firmly convinced that this is the right path to follow and are thrilled and excited by the project which will give Milan a new landmark of world class excellence, contributing to the progress already made by the City of Milan over the last few years.

官方：兩隊一齊起新球場

咁咪又要扎炮幾年

好似未比米蘭市長批
估批左就食唔到球場錢 所以一直都拖住唔比2家球會起球場

#Inter director Piero Ausilio is now in London to meet Man United and start talks about Romelu Lukaku. 🔴 #transfers #ManUnited #Inter

奧+馬

Marotta留左係瑞士
Ausilio負責lukaku

#Inter first bid to Man United for Romelu Lukaku will be: €10M for the loan + €30M June 2020, €30€M June 2021. Obligation to buy - so it's total €70M.

Tomorrow Inter will meet Man United to understand the final price and to start official talks. Inter are going to offer a 2-years loan + obligation to buy for total €70M. Man United will give their answer about the loan and about the price too.

Inter Complete Loan With Obligation Deal For Cagliari Midfielder Barella

Inter have reached a full agreement with Cagliari to sign Nicolò Barella, according to Sky Sport.
The midfielder will join on a loan deal worth €10 million with an obligation to buy for €30 million, but the final fee could rise as high as €50 million. Inter will also include €10 million in add-ons for Barella, but €5 million will be easy to activate while the other €5 million are harder to trigger. It is therefore likely that the total fee Cagliari will receive is €45 million, slightly short of their original €50 million asking price.
Barella is on holiday at the moment after representing Italy at this summer’s European Under-21 Championships, but he is ready to return for a medical at any moment. Antonio Conte might be able to include the 22-year-old in his squad for Inter’s preseason tour of Asia, for which they will fly out on 18 July.
Barella has been adamant for weeks that Inter were the only club he wanted to move to, and it looks as if his dream is about to become reality.

Sky Sports 消息Barella單刁搞掂
等多d source再確認

Barella j得落，渣古

拿波里主席：我唔否認我地想要伊卡迪但唔會用恩斯尼交換，而且球員更大希望去蛆雲達斯

唉，個鬧劇要搞到幾時
蛆係要你就唔會遲遲都唔出手啦，人地丙朗仲有斜恩回歸，去拿波里好過啦

人地係要你呀 但出40m 要你
睇你賣唔賣 球員就只會去祖
仲未計祖玩鳩你 慢慢咁拖你

P$G又唔出手

遲早既事

如果真係40＋5＋5
證明馬總真係做到野
好過奧西

其實可以法蘭克福個位

20分鐘沙維可以捱到幾多日

睇個樣都辛苦

官方話普列右腳肌肉拉傷
可能真係頂唔順

嘩 乾曬 。地獄式閉門訓練 P44今年有運行了.....

Haller?
咩踢法其實

可能30幾歲人都未試過咁高強度訓練

Aurelio De Laurentiis claims talk of a meeting with Wanda Nara is ‘a load of nonsense’

The President then rubbished speculation of a possible meeting with Wanda over a deal for Icardi, who is not part of Inter’s plans this season.

“It's a load of nonsense. I met her three years ago and I’m not going to meet her again"

唔係抽水但伊卡迪有佢老婆幫手真係想走都幾難Napoli老闆可以咁直接話同佢老婆傾出黎係講緊廢話

佢老婆真係好麻煩

迪羅倫蒂斯好似都係9up王黎

尼馬老豆喺山度士嗰陣就算係貪錢但最後都叫幫到個仔去巴然後身價上升
個西老人就幫老公身價每況愈下

9up又唔算,講野好直接就真
不過好少見到報紙佬都寫係‘a load of nonsense’

The meeting in England betweeen Inter and Mancehster United for Romeu Lukaku has finished. The nerazzuri have made their interest in the Belgian official, holding first contacts with his club where the initial fee, forumula and payment structure of the possible transfer were discussed. The meeting primarily was a disussion between the sides, and they will meet again soon to decide how to proceed with negotiations.

Inter made their bid and told they strongly want to sign Lukaku. Official talks started. Man Utd will give their answer soon about the loan+obligation to buy - and about the price

barella已到米蘭，意大利時間天日體測

N14老婆Cancer

N14 重新加入戰術演練
暗示唔再主動賣

今年d轉會唔錯

#Inter sport director Piero Ausilio just came back from London and told to @SkySport: “We had a meeting with Man United for Lukaku. It has been an official approach between two important clubs. Let’s see. Conte wants every player we’re trying to sign”.

Barella: "I'm happy, Conte wants me strongly."

尋日仲講緊賣佢返大陸

btw get well soon

問題係佢成日傷，私生活又影響佢狀態，咁貴買番黎出得半季

重病就冇計啦，希望佢係咁嘅情況下，個人變得穩重d

佢keep到季尾個態其實仲好好駛
初頭想用佢換維度真係唔知咩諗法
而家有成7個中場,3線黎講都有突

賣走 JM Dalbert 會開心過簽到大牌

季尾個態度好返好多
純係錯位加谷唔起
真係賣唔出照用都得既

2個都接近去法甲
中場計埋d翼同閘位都好多人

中場應該點排好
B77
N14
G5
V8
V20
Sensi
Barella (當真)

係喎V8未走 快啲躝啦
作用又無年紀又算大 實力更加係廢

隔離官方 真藍黑會用聖西路當歐聯主場

聖西路有兩支球隊
真藍黑 ＆ 假藍黑

打翻起係好好用嘅

btw幾時到wanda生cancer

不知過了多少個年頭，米蘭終於再有2支球隊踏進歐聯賽場

Barella正進行體測！

呢個好野黎
買呢個仲好啦

Di Marzio: LKK係國米首選 plan b係格仔國既Rebic

Rebic係正前咩?

睇過球皇片佢可邊可前，做串連拉邊幾好用但要佢打最前唔多合適，更加唔好指佢一季入到20球
所以lkk同清高至少要黎一個作為球隊主力射手

49000 叫到80m 先賣，我寧願要的士高喇，羅馬要18m, 反正做傻仔，做個平啲無咁蝕

兩個都唔值

覺得佢都幾似p44

諗下諗下，eder都可以客串吓，賣咗未？

Eder 廢撚到閪
臨去強國單刀好似滴滴仔無撚曬力

Rebic廢既
打翼過唔到人
打前唔夠身位

又係無腦落底嗰啲

LKK 其實我覺得無印象中咁差
佢啲柒野好多時俾人放大左

好睇干地同平圖斯train唔train得起佢
Train得起，80M值回票價
Train唔起，預蝕30M

佢其實同dzeko 唔同類型
干地諗緊咩真係估唔到

左腳有頭鎚，屈身位屈力量
希望可以彌補阿祖既遺憾
7成都安慰

盧卡古喺干地手下應該唔差

控腳波彈到幾丈遠

艾達算把啦 佢踢我國時已經要靠負碌入波
去完中國返黎渣都冇

點解唔諗免簽一年巴神
60-70m 使去其他位例如左閘，中場

迪斯高老了，仲有幾多貨？
正前我想要
音樂比利 > 比洛迪 > 米利克 > 戴巴拿 > 伊卡迪留隊 > 小豆 > 巴神 > 盧卡古 > 迪斯高

巴神憎我蟈憎到仆街

比洛迪其實都諗得過，但係拖連奴應應該唔會便放

Determined, ambitious. And from today, a Nerazzurri player 💪⚫🔵

#WelcomeNicolò 🇮🇹 #NotForEveryone

官方：巴里拿加盟國米！

📸 | PHOTO

🏢 Nicoló Barella at our HQ ⚫🔵

#WelcomeNicolò 🇮🇹 #NotForEveryone

終於有件好嘢

鳩射巴唔訓教都等官宣

終於官宣

隊波而家好多意人

渣古獌叫90m
屌咪浪費時間啦搵過個啦

如果咁都肯比真係
以後買人都比人抬幾十m

90M
咁我要迪斯高打一季
下季再搵過第二個後生嘅仲好

干地係咪除左LKK，就冇其他人選
成個市場咁大，睇下其他代替品都得嫁姐

我都係咁話，真係唔好比人當傻仔，國米都係大會，你要回本我理解，重想賺返幾十m真係食懞咗你。留返來煲醋啦
快快手搵過第二個啦

有消息稱，國米已經向曼聯提出了7500萬歐元分兩年支付的報價，但遭到曼聯方面的拒絕。一方面的原因是曼聯對盧卡古的估價在7500萬英鎊而不是歐元。

另一方面的原因是，當年曼聯以4500萬歐元報價比列錫時，國米咬死5000萬歐元不鬆口，因此曼聯現在的做法一定程度上有種「報復」的意味。

lkk份約仲有幾耐？

3年

The Italian midfielder has joined the Club from Cagliari Calcio on an initial year-long loan deal, with there being an obligation to buy at the end of that period. Barella has put pen to paper on a five-year contract.

巴里拿係租借+強制買斷
45m買斷價

除左清高好似真係無傳第3個

唔明德甲咁多好中鋒點解都唔考慮下

文迪蘇傑，迪清高都係德甲貨

icardi唔差過lkk同清高啦 係老婆麻煩
90m買人個後備

有保留
一個只能夠企係入區先發揮到最大功能既前鋒
唔打整體戰既球員 唔覺得可以喺干地手中踢得好
光頭佬用半季時間 將佢呢個問題完美展露出嚟
其他球隊都知佢呢個問題 所以冇強隊會買

其實有級數中鋒都唔係好多
zapata都有傳過但肯定唔會平lkk幾多
仲有洛蘭迪，佢都ok但年紀真係大

唔知干地會打3-4-2-1定3-5-2

352 d翼同閘都去哂5個中既左右

中場會點排？
Brozovic 最中間就節拍器？
另外個兩個barella 同尼恩？

*做

其實真係唔知點排
poli同p44正選既時候 就要打單中鋒
咁lm就浪費左

GK: H1

3中堅：
左史堅（巴斯）中DVJ(手機）右戈丁（D33)

翼衛
左P44(阿sa) 右拉扎羅（9斬華）

中場
拖後 波叔（Sensi)
掃蕩推進 巴內拉（娜因）
突前 廢中（加利）

前鋒
二前 LM (Poli)
中鋒 LKK？（Dzeko?)

Esposito 好勁
輕鬆扭過 納因 波叔
依家無哂前鋒，肯定有得出場

同意 如果Icardi 無呢個嚴重問題，而家根本唔使比祖㩒撚住黎打 （都唔知係咪真心想買）.市場已經反映咗 我自己覺得如果ikk 可以一換一 伊卡 ，都可以話值。同英超買野其實隊隊都好難講價，都未必係針對我哋。
不過曼企到咁硬，如果真係肯足價科水買，不如大早加多少少同馬德里搶 joao felix 博一博。又不過就算有錢，都一定唔夠人哋爽快。

新潛力股黎 係青訓跳級上黎

幾勁都係變現金卷

青訓d前鋒 8成都係現金卷
干地又唔會用青訓
希望p仔係熱拿亞打得好 返黎做上位

意大利U17靠佢carry咁制

干爹唔用青訓的

前面有巴打講既HALLER只係40M
Eintracht Frankfurt have accepted a €40m bid from West Ham for French forward Sébastien Haller; talks with the player will occur this weekend

買返之前Arnautovic 回頭草咪算鳩數

去左上面搵人仔啦

聽聞3000萬報價Rebic

伊卡迪離開訓練營返米蘭 干地同佢講左唔會有上場機會

咁不如40M買HALLER,一個P44仲唔夠,整多個波牛版既
希望西咸買左HALLER,Frankfurt唔再放

佢係唔抵幫不過搞成咁都覺得好可惜

咁絶

由8婆話唔續國米開既約 要10m年薪 +獎金
係人都知大陸佬可以咁玩你 佢都照玩野咁邊抵得幫佢
8婆由6月先出黎改口風 抵你比班鳩層玩

始終呢幾年佢都每出左好多

聽晚有熱身賽,唔知有無台有得睇

米體已經話佢同蛆達成5年8m年薪合同
只要個價唔低過60m就合理
前隊長再見

其實haller 高度同Lkk差唔多，但係削好多
干地可能要個衝刺型瓜，但係如果打352一高一矮前鋒我寧願買Haller 好過

60m 太平
賣俾蛆唔好咁平

點都有感情 唔想佢去蛆

唔認為馬老大會咁易放去祖
一黎唔會比對手 二黎咁平邊會賣(一係就70m一係換)
馬老大同干地同祖不和 仲邊會on99咁 咁好送野過去

但係佢今年唔走，下年最後一年約就會比人屈價，加上呢年講明唔用佢，下年40m 都無。
去蛆就去蛆啦，其實無人理蛆有咩人，都係靠球證㗎啦

我自己覺就真係大不了 雪佢二年 佢唔走
買入果時都係1xm
有其他隊出價高同埋人工又高 佢又唔去?

其實我就唔支持雪
咪物盡其用囉
又未去到要趕盡既地步
用用打起既又可以叫下價
反正預佢走 唔會再理佢啲加人工既麻煩野
無人買咪free佢走

yes, 所以唔會屌佢
屌佢老婆

同埋都知佢同祖傾好哂個人條件
祖仲可以出低過40m同你慢慢壓
有拿玻里同馬體會 自己都唔考慮 8婆同佢一心只去祖

佢自己搞到咁都冇得怪任何人
自己都要負一定程度責任

傾contract 可以話係佢老婆，比人搣柴之後詐病唔上陣咁無職業道德怪得誰？

佢打落去照走勢係追到做歷史第二射手
依家只可以講可惜
由其是我真心唔太信干地

呢個陣容 正正常常教練都唔會帶得差
我信干地

我覺得今年中後場係有睇頭，尤其係中場應該創造力強好多。至於伊卡迪的確為我地付出左好多，不停想加人工都無可口非，但係佢上年份傷，再加上球會已經唔想再加佢人工。干地完全唔考慮呢d球員。我覺得係非常明智。再用佢今年一定玩野。

【干地時代X香港加油】國際米蘭球迷討論區30